表你老母白咩

感情台點可以冇呢個post

巴打徹夜未眠，有故事？

訓唔著呀 呢排日撚日天光先訓倒

純粹好同意唔應該表白

表白係比啲兩個都有feel打算一齊既人用
唔係比啲單戀既on9自取其辱

你啱！
ex喺海旁同我表白，我好enjoy！

兩個都有feel 表白都唔洗啦

一鳩野行動拖佢手

無錯啦
完全正確

咁點都要有個口開口先一齊到 先確定到大家既關係

係呢度又見到你

好似樓上絲打話齋 直接拖就搞惦啦 口水都慳番

係呢個咁扭曲既年代扑完都唔代表一齊左
睇你地表白既定義係咩

咁絲打妳對表白既定義係咩呀

我覺得
你可唔可以做我女/男朋友
我中意你
或者直接拖手都算既（如果事後真係一齊左）
直接一野拖落手/錫落去只係動作上既表白

好懷念呢個post
有冇人計分表

無錯啦
要拍拖根本就唔需要表白都可以一齊到

表白只係其中一種方式
而唔係用黎碰運氣

都係嗰句啦，有冇機自己feel到嘅
冇機仲要表白嗰D真係

我覺得依家呢個時代拖手已經唔代表啲咩
拖完錫完都可以同你講其實我有老公有男友我唔鍾意你

咁絲打覺得點樣先可以確認到雙方關係？

紫色硫砂本人話如果有人幫佢開個連登ac嘅話
佢會喺呢度重開表你老母白系列

無 邀請碼

哦 愛在回憶裡總是那麼明白
困惑的心 流過的淚
還有數不盡黑夜等待

我an狗都無邀請碼

我來也

表你老母白咩

成功召喚紫巴

小狗

我會短期內係連登重開
等我
I will always stand by you/and yours

其實表白果一刻係好浪漫
唔明點解成日係高登見倒呢個on9post😂
個topic名見倒已經打冷震
仲要係咁叫人唔好表白
根本好多人都期待緊就係另一方表白果一刻

我諗你之前冇追過內容啦！
因為之前一直好似上頁小狗巴打佢地咁講
係叫毒撚們唔好係冇水溫下亂表白影響本身朋友關係
而唔係叫對曖昧中既準情侶唔好咁做黎肯定男女朋友關係
所以標題唔係你所講既on9
唔該

紫巴
之前係高登一直冇留言 但keep由頭睇到尾
好想講句多謝你

咁我呢幾日重開記得留啦
利申岩岩先有ac

新人踩場式報到

乖啦
唔好做標題黨

學習一下睇內文

紫巴

唔好意思巴打騎劫左你post
不過見到你同大家都咁懷念
所以我就用曬一切關係先拎到邀請碼
亦會承諾各位短期內重開系列

點先算曖昧

又黎

一對男女互相有思念對方
但仲未熟悉，仲係係摸索同了解既過程中
而大家傳達對方知自己既心意
但未完全肯定對方是否有同樣既心意下
互相試探既言語，行為或動作
簡單講係有情侶之實而未有名份既階段
但大家亦要提防精於此道既男女高手或玩家，藉此而收兵或被收兵
所以希望大家唔好太意亂情迷
就算點鍾意都要保持清醒

好耐冇見
hello

睇你同對方水溫夠唔夠，講嘢有冇曖昧，有冇肢體接觸之類咁啦，呢D嘢有你自己會感覺得到嘅

呢排返工識左個女仔 part time黎 見過兩次 第一次見就覺得幾好傾 第二次收工就約左佢去食宵夜 點知佢又肯 但而家仲未有佢電話 同埋份工可能一星期先會見一次 都幾疏下 想問下我應該見多幾次熟d先定直接whatsapp搵佢（department有wts gp)

下次有機會再見時問佢幾時再有時間食宵夜(記住輕鬆口吻得，唔好太凝重),如果佢答唔知或唔肯定，就話不如過兩日wtsap佢，你話橫掂同部門有wtsap群，問佢方唔方便

記住唔好貿然係佢未有準備下wtsap佢，因為有可能會對你有戒心

BTW,有冇機會進入曖昧階段就睇下你地點相處啦！

之前開左好多個post巴打可唔可以幫我分析下

當然可以

所以表白失敗既都係傻鳩

一針見血

利申見證唔少傻鳩

傻左唔緊要，只要唔好重覆犯錯就得

救到就盡量救佢地出黎啦

有個frd係屢敗屢戰 屢戰屢敗
我知你知我講緊你

如果一直用唔work既做法，而唔對症下藥
呢個循環只會一直延續落去喎

佢失敗左淨係會瘋狂感嘆自己single af
然後話全世界既女都唔中意佢
明明就有女溝佢 佢自己唔要

我明佢諗法既
好多人諗法係要主動去追，主動做d野去付出，先係真正既追女
但又唔諗呢個遊戲係要吸引到人鍾意你先work
所以其實你話有女鍾意佢佢唔要
根本係佢已吸引到人
但好多人盲目迷信要所謂主動
所以先有咁既情況出現

之前開post都講左好多 如果巴打得閒既話可以起我底睇下

連登新post鞭屍

係唔WORK
同個女仔FD 錫埋拖埋手
第二日都好似普通朋友咁,果日既事好似冇發生過咁

好想瘋狂屌醒佢個柒頭
佢灰到想exchange走

依個post 又返黎

洗鬼

冇問題，不過唔知幾時
sor

咁如果佢唔中意嗰D女仔都冇辦法嘅

呢個世界就係咁，莫道你在選擇人，人亦能選擇你，你永遠只可以選擇被你吸引到嘅人

紫巴回歸
我改左名

我知

係舊系列我都提過
要成為一對，唔可以只著重形式上既身體接觸就得
亦要有大家共同既信念，價值觀等等
但最重要既亦係感覺
所以就算錫又好，拖手也好
形式上既野人人可以做
但令雙方都入到對方既心先係最重要

柒頭 唔好再亂咁表白啦

你究竟是誰

冇撚有錯
對方個心態可能覺得岩FEEL就錫,就拖下
但係根本唔係自己諗果隻關係

而最重要係 明顯你水溫只係岩岩夠
足以被你錫佢 但完全不足拍拖

binc

咁如果佢真係覺得走左係解脫既話
你咪由佢

我唔會架喇

當年我追晒幾十個post,改變左心態
由單身六年，到而家有拖拍左幾個月
我就是成功的例子

柒頭

你多謝左眾祖師未先

邊度都見到你

最後走唔成先on9

幾個月?
咁你點多謝我先

算啦！唔好恥笑佢啦！
叫佢走出舒適圈
聽下大家既意見再過濾下啦！

呢度好似未有派酒

喺高登嗰陣腸過油

咁派下膠先

你仲未答你係邊個

問題黎啦
我同ex散左，之後佢有拍過一次拖，好似太約兩個月就散左，期間我冇揾佢，但佢一散左就揾返我問我仲係咪朋友。
之後佢就成日揾我食野/飲野
但問題係如果佢同朋友一齊緊戈陣就好少同我傾，我唔知我係咩水泡/zip時間
我地都有身體接觸，有似過多人逼戈陣我攬到佢實一實，佢冇抗拒。飲同一杯野，有次去旅行佢飛埋黎訓同一張床，我攬住佢訓。
但問佢我地姐係點，佢又話係朋友
我唔明啊屌

睇完
首先我唔知你地咩事分手
呢個亦好影響佢既做法
但佢而家咁做，我諗一黎想搵返以前同你一齊既感覺，二黎佢又唔知你個心點諗
係抗拒佢咁做，定係諗住玩下算唔好認真
佢就唯有持觀望態度
而你咁問佢你地姐係點
我諗佢又想回復返以前甜蜜
但又唔想即時回復返做男女朋友所應付既責任(例如要忠誠，因為復合左可能要報到，唔可以同異性單獨出街之類，而佢未有呢層準備)
呢種情況下，唯有籠統咁答係朋友咪算
既然咁，我建議你多享受下呢段曖昧時光先
要急都急唔黎

女仔既角度黎睇
佢某程度上係因為寂莫唔想亂咁搵人陪
咁不如搵個一早識既人黎陪下佢
見到你又唔拒絕 咪繼續
我諗佢都係享受下有人陪有人錫既時間
尤其女仔對個ex係有一種特別既感情
除非散得好肉酸

咁當然唔排除你ex係仲中意你
佢話朋友係因為佢唔知你想點唔想比壓力你
驚你係唔想負責任又貪佢肯比你攬之類

想知佢到底點
Time will tell
如果佢過多排就冇咁痴你 就擺明搵你攝時間
而佢又已經搵到佢想要既人

其實紫巴你都唔需要再開過個新post
我直接借花獻佛將呢個當係表老母系列第二季點睇

咁好唔好先

哈哈
我都咁諗緊
多謝你先
第二季
哈哈

分手原因應該係我以前成日鬧佢，但我唔想，係佢激我在先
分手之後兩日我覺得自己其實可以唔洗咁惡，所以有想氹返佢，但佢可能覺得已經發生太多次，今次真係心淡，佢仲有講過係咪佢同第二個一齊我就放手，咁我地散左一個月咁上下佢就同第二個一齊，但佢地一齊左兩個月就又散左，好似係條仔飛佢，唔知真唔真，和平分手喎
享受又唔知算唔算，佢呢排少左主動揾我，通常因爲有啲事先主動揾我。比如有野唔識問我，想我陪佢行街之類
我覺得其實唔出奇，唔通下下要個女仔做主動咩 不過又會覺得我對佢唔係咁重要咁

因為你對佢應該真係唔係咁重要

咁你可能真係啱都唔定

你係佢第幾個男朋友？拍左幾耐？個陣幾歲？

我應該點處理好呢依家

第三個，三年半，18開始

冇架 佢搵你你想出咪出去
中意咪繼續曖昧下先
真係時間先幫到你 你要知佢真係仲中意你定搵你攝時間
你要睇佢遲啲仲會唔會繼續搵你
定突然對你好冷淡（咁應該係因為搵到新一條仔）

以前個兩個一齊得耐唔耐？
我同我個ex都係3年半 16開始
分左手就黎兩年都仲係好掛住佢

記得年幾之前追過你既post
好同意你講既心態
不過諗唔到自己仲係一成不變咁

佢keep住揾左我都三個月嫁啦，上次仲約我去情人節演唱會，唔知算唔算約。戈陣佢cap個poster我睇，我問佢，你又啱？佢話ok ga咁，最後就買左飛去睇

都係果句啦！佢應該真係唔知你係真係想復合定只係玩玩下，所以唔想太主動。尤其是你話之前一齊時成日鬧佢，有可能都會怕如果復合既話你會故態復萌，到時再散既話就會仲hurt,所以唯有繼續觀望緊，亦俾時間自己去認真諗下自己想點
所以千其唔好chur,否則只會適得其反

我又冇問喎呢啲，我同人拍拖都前事不提

點解呀？

如果係情人節演唱會我諗其實都幾大提示
佢似係試水暖
你唔驚既可以試下主動約佢去你地以前會拍拖去既地方
借啲意問下佢記唔記得以前咩咩咩睇下佢咩反應
咁當然前題係你都中意佢

好快，打字都打唔切

冇錯
玩回憶feel
所以以前制造過既共同回憶而家可以派上用場

呢個我都認同
所以你地兩個都係慢慢試下水暖

不過我建議你諗清楚自己係真係中意佢
定係因為寂寞想人陪或者掛住你地一齊既日子

即係你今年22?

因為你地兩個拍拖既時間/相處方式好影響佢
尤其佢唔係第一次拍拖
假設你係佢拍得最長既ex 對你依賴就會特別強

有冇問佢岩岩呢個因咩事分手？

21

食白果都係好事既，起馬自己行動過

我好想同佢表白
之後狠狠地拒絕我
等我可以死左條心

我都試過 好似發咗場夢咁

唔係個個都受得住比人拒絕呢個結局
有好多人會自憐好耐

都啱嘅，不過佢揾返我已經三個月啦，有時我管佢。話佢唔即時覆我，有一次問佢同咩人出去食飯（我知佢ex有份先問但佢死口話冇，但佢ex ig有相 係同一個地方，佢可能唔知我知佢ex ig），有次我想做衰人就激佢，想佢唔好揾我，我怕自己踩太深，係戈陣佢又話可唔可以好似普通朋友咁，佢會唔會唔想即時覆我，又交低同邊個食飯之類。但佢又會管我同邊個去邊食咩

點解你唔諗點令自己入佢心呢？
你一野話想令自己死心
咁冇自信，你叫個女仔點同你一齊?

佢想暪住你唔比你知同ex同場
有可能係因為驚你鬧佢（因為你兩個一齊個陣你都成日鬧佢）當然唔排除佢重視你
唔想你嬲佢仲同ex聯絡

係最長，佢話唔夾喎，佢話個男唔出聲佢都會出聲，我戈陣仲有少少嬲

岩 男仔唔洗好有錢好靚仔好高
有自信都好殺食

前題係你分到咩叫自信咩叫自大
自大係好撚黑人憎

其實佢都關心你，對你仲有感覺既
只係覺得仲未係時候係返埋一齊
所以咪從關心你著眼先
慢慢重拾返昔日既感覺先囉

唔夾就係因為佢習慣左同你既相處方式
自然同個男仔有比較
如果冇比較 係唔會出現 唔夾 呢個問題

失陪先
今晚再上黎

Im

你啱，你同榴槤嘅意見都好好
不過我琴日唔知咩事7左，佢上緊堂，但我地都有傾緊，但講講下佢冇覆，我就過左一段時間再叫佢，一叫佢就話啱啱渣到車返到去有野想問我，我就揾佢咁。我答完佢再講返，佢話唔記得左。我即刻傻左咁話佢，又唔記得。同人去玩又唔見你唔記得，之後你叫我得閒又記得就覆你啦咁

個個字都明 但擺埋一齊就get唔到

半夜佢又有野問我，但我訓左，今日中午先覆返佢，佢講左句些些我就冇覆佢，佢都冇再揾我

Sorry for 1999我ot緊又好肚餓 成日食得個麥皮

好彩無表白

唉 好驚講左連朋友都冇得做
好驚食檸檬

姐係佢琴日上緊堂嘅時候我地wtsapp緊，但傾傾下佢冇覆，過左一個鐘多啲，我再@佢，佢就話：啱啱想揾你，想問你啲野。解決左佢問題之後我再講返做咩冇覆，佢話唔記得左
我一聽到佢話唔記得我就無名火起話佢
同人去玩又唔見你唔記得？咁以後你有咩揾我，我得閒又記得的話先覆你啦
成件事就係咁

榴連小姐有d料到 觀望下先

同毒撚講自信
一齊柒返轉頭都冇頂去

Mean 到 咁惡做咩啫你

食野啦柒頭 OT瘋狂食零食是常識吧

都係個句 表白就比兩個都有意既人用
唔係比毒撚自取滅亡
睇定啲睇下佢有冇比咩表示你先啦

有咩料到
都係9upper 識話人但自己做唔到個啲垃圾

留名

YES
FEEL到岩基本幾時講都得
你估咁多求婚大作戰咩

求婚大作戰係毒撚既美夢

事後我都知柒左

咁你有冇氹番佢

留個靚名

啱啱第一次試用網頁版，但引用回覆戈啲禁極都冇反應，都係用返電話算
我講完佢就話，咁你返工有時都會唔記得啦咁，我其實冇，不過唔想嘈所以就話，你鐘意啦
之後佢覆左我個sticker，我就冇覆佢
跟住去到半夜佢又有野問我@我，但我訓左今日中午先覆佢，答完佢佢講左句些些我又冇覆佢了 唔知講咩好

可能佢嬲你遲覆佢
你咪問下佢琴晚做咩咁夜訓

點解呢？

點解咁講呀？
莫非一到自己身上發生就即刻個腦load唔到?

係load到但唔識做
知咁樣仆硬街
但明知仆街都要仆左先心息

其實表乜嘢白 曖曖昧昧keep住個朋友關係仲好啦

依排煩惱緊幾樣野, 亦諗起好多野

睇到個post咁火熱，我就安心啦。
可以專心向佛，遠離紅塵

分享下，睇下俾唔俾到意見你

係囉

咁你快d色就是空，空就是色啦！

你估個個有咁多經歷睇得開咩？
係既話呢個post冇存在價值啦！

我之前做cd rom架咋，未留過名

人就係咁
不到黃河心不息
可能到發生存係我身上我都會咁

朋友好中意搵我解決感情煩惱
話我好中point 建議好岩用
但到自己有問題 就永遠stuck左係度

咁你又話腸過油?
我睇返咪得囉

能醫不自醫
關心則亂
又點可以客觀到呢！
所以之前系列我就係訓練自己不斷答人黎push自己

早排打算約女同事食嘢
衰咗

等我又訓練下先

用咩籍口或理由推你呢？

希望有咁多人問啦！咁就可以啦！

貪心的小狗

樓上有人讚我其實我幾開心

我都讚你喎，咁你開唔開心先?

有冇教學點樣進入曖昧階段？？有咩要講要做之類

同埋係咪一定唔可以直接whatsapp搵佢？因為見既機會都真係小...

未見過
傷心就有
你係咪佢?

你有讚我咩

我冇同佢表白⋯
但係我同佢身邊嘅朋友都知
原本佢未知都算正常朋友
之後就一直俾佢漠視
算唔算係表白失敗嘅傻鳩

比身邊既朋友知都係件幾on9既事
總係有啲on9以為自己係紅娘係咁講住
原本有機都比班仆街搞到尷尷尬尬無疾而終

邊會有咩特別要講架?
你要雙方識落，睇下除左好傾外
大家夾唔夾先得架
例如大家對事物既睇法，觀念
又睇下有冇默契
營造到一種令雙方都覺得對對方難忘既感覺
再將呢種感覺用你自己既方法表達出黎
(大多數人用flirt,即係調情，但尺度就要自己去摸索)

BTW,直接wtsap都得即，但你要從傾閒計開始，慢慢令大家投契，先搵機會再約啦！按步就班唔好急

冇咩？可能係
咁而家補返

agger
呢d仆街幫倒忙

讚我咩

利申受害者
班人仲要係咁串我地
差啲朋友都做唔到

讚你好肯俾意見
有獨特見解
用唔同角度睇同一件事
有料之人

咁都只可以怪自己衰多口太on9
原本可能都有少少好感⋯但係當眾所週知之後
少少嘅好感同機會都冇哂
利申：毒撚一個 非標準連登仔

幾時既事?
分享下啦！

你係咪對自己冇信心周圍問人意見
點知遇著d把口疏既所謂朋友
所以gg呀？

點估到架
不過都唔會怪佢地 責任係自己到
「點解當佢知道之後唔係沾沾自喜？」
都係自己條件未夠班啦可能

比你讚到紅都面晒

冇咩特別 係上年同個男仔玩得幾close
傳聞話佢中意我 佢又表現得尷尷尬尬咁
之後大家就好避忌

因為九成都係咁

班豬隊友

冇圖你話面都燶曬都得啦！

仲要以為自己好叻豬 on99

圖已附上

冇錯，過來人點會唔知

有人鐘意

我覺得自己是零

我情況同你差唔多
我就係個尷尷尬尬嘅男仔
大師 有冇咩方法補救

邊度邊度?
唔見喎

我有同一個情況，佢已讀不回...

其實我對佢都有啲feel
見佢之後對我咁避忌我都縮左

同男朋友long d
佢同我whatsapp表白

同問，榴槤大師
解救下我呢個小毒毒

冇架喎 你又唔知佢對你有冇野
咁係你避佢 定 佢避你先

大頭相

幾時既事
分享下

唔係

其實都有答案, 時間可沖淡一切
對一個有男朋友既女仔有feel, 見到佢會覺得開心
同佢唔熟, 見過幾日咁, 係返part time識
印象最深刻係有次同佢四目交投, 唔知點解會停晒手腳, 望住幾秒
仲未了解佢係一個點樣既人就要放手, 有d唔捨得

又係豬隊友既受害者
rip

最後就無疾而終

個女仔係咪好靚

我舊系列都有講過
其實你不妨可以同佢混熟下
再睇下有冇機會識佢d朋友
進入佢既圈子啦！
增加個人社交能力好重要
亦係增加個人吸引力既其中一種途徑

重點係人地有男朋友

前排啦 唔係好耐
因為我呢邊無啦啦有男仔pm我(本身唔熟) 我已經hea應但死都要同我繼續傾
我就俾男朋友睇左 之後佢應該覺得再曖昧落去會冇左我就表左白

你真係叫貪心的小狗?
而家都係?

當然係身為毒撚嘅我避佢啦⋯
搵佢傾清楚嘅勇氣都冇
又驚答案唔係預期甚至已讀不回

喺高登係咁叫
黎到之後個名俾人用左

即係原本曖昧緊未開始
但佢見有威脅就即刻同你表白
所以而家開始左?

我轉頭搵下先
BTW,覆得咁快既?
莫非mon緊呢個post?

但佢有冇主動搵你
如果真係close friend 既
佢見你唔搵佢應該都會搵下你

嘩屌
你03年ac?
欽敬

唔係 但依一刻對於我黎講佢係最靚

經典回帶喎，梗係要mon

情人眼裡

明白既

最近識左個台妹
聽佢朋友講佢對我有好感
我就眼都突埋
佢朋友話我成日對佢做埋啲好warm既野
我又諗唔起自己做過啲咩
個台妹大我十年
利申已有愛人
最近完全冇理過佢咁濟 會唔會好衰

多謝你
希望我唔會三分鐘熱度
同我打氣啦！

唔會
冇興趣就決絕啲就岩
尤其係你有愛人

我驚我到時真係中意左佢仲唔知點算

係

咁長痛不如短痛
盡快話自己有另一半
同唔接受姐弟戀啦！
唔好俾假希望人是常識吧！

不過做住朋友先啦
總有機會分手既佢地

我都明既
但既然對方有另一半
唯有迫自己唔好見佢
免徒增思念啦！

其實唔關姐弟戀事
佢份人幾好
如果唔係佢朋友同我講
我諗唔到之後會發生咩事

但亦要克制自己
唔好刻意對對方另一半評頭品足
咁只會自尋死路

係呀 開始左
佢都係驚冇左我先表白 之前同佢都曖昧左成個月
如果唔係我send啲對話俾佢睇佢係諗住繼續曖昧落去

女人同男人又唔同既
多數男人有女朋友都會想出去玩
搵個唔洗負責任既女人
利申 同個男仔frd傾過 佢有個穩定女朋友

由細到大都會用唔理人依招黎解決
比我發現你鐘意我就唔理你
同時亦比人用依招令我重傷

咁好感姐
你唔好再繼續刻意令人誤會啦！
我諗佢都明既

機心呀你

聽人講佢地拍左好耐

咁你就明點解決絕啲好
決絕啲先會心死

拍左好耐都未必會一生一世
只係未遇到啲佢地跨唔過既關口

會唔會係咁?
唔好打曬一船人好喎

問心 邊個男人唔貪心

咁算唔算你用呢d招迫佢表白呢？

仲記得係公園喊到起唔到身
好彩有兄弟陪住
完全死左心

佢話情願返屋企/同佢啲同事hea

所以要為自己set個底線幾時止蝕啦！

冇錯，但有冇將諗法化為行動又另一回事喎

我都試過喊到訓係地起唔到身

乜你乞佢憎咩？
點解佢咁樣講?

拿 所以就話
所以點解女人做第三者易過男人做第三者就係咁解

做咩唔call我扶你起身?
幫你執屍

一巴掌唔響喎
男人想姐，都要女肯先得架

因為我隔離有人
個陣係分手第二日
但有個gathering唔推得
幫個去台灣讀書既frd搞farewell
結果飲大左就喊到訓係地起唔到身
搞到個frd喊埋一份

女人好蠢
呃下氹下話你都好中意佢佢就會信
蠢到唔介意比你收埋

個fd喊埋一份
我個次係個女仔生日
完了

睇下佢係咪鍾意到冇你唔得啦！
如果唔係未必個個都咁唔理智既

佢話見到我咁好肉赤 因為未見過我咁傷心
我份人係on99乜都笑一餐好少會喊得咁慘既人

好難講架喎咁又
有時去到某啲位 一向幾理智既人都會失守既

你衰呀你
人地就走都要勞煩人
你點過意得去

去台灣個個一早走左
係另一個提供場地既frd陪我咋

又唔係呀
至少佢應該對我唔反感
可能佢第二個department ，加上覺得唔太熟就reject
同埋我懷疑佢係啲宅到出汁嘅人

我都明，所以情情塔塔永遠都咁令人煩惱就係咁解

我真心冇諗過會逼到佢表白嘅
淨係諗住俾佢擔心下我算

你覺得咁諗開心啲咪繼續咁諗

平時男生口中講的理智
仍未能敵過浪漫在目前

過多一排試多次
唔得咪算Q數囉

咁你之後慢慢混熟d
等佢對你心防放低左先再約啦！
慢熱女就係要咁

哈哈哈
咁佢緊張你，你咁做法佢當然怕夜長夢多啦！
你得償所願啦！

唔同department 有啲難度
佢個崗位亦都不容騷擾
最多只係收工有機會撞見

我覺得又唔洗刻意約既
有機會見到可能求其話邊間餐廳咩咩咩好似幾好食
問佢有冇興趣一齊
或者唔好單對單約
試下收工叫多幾個人一齊去
然後比佢了解多啲你係咩人先
咁佢就唔會咁抗拒同你單對單出街
因為正常唔熟既男仔單對單約我我都會寧願留係屋企hea
只係佢對你誠實 直接講出口

咁你就把握機會撞見果陣做野啦！
唔駛教啦下嘩

之前就係撞極寔中撞唔到

好啱呀屌 表你老母白咩

岩，好多女仔都係咁諗
姐打，學下絲打講既女仔心態啦！

BTW,榴槤

我又讚你啦！

冇common friend /同事

你有咩分享先?

呢槽就要你自己收風搵機會啦！
冇人幫到你

本身一直曖昧左兩個月 跟手最近唔知點解炒左車 我又痴左線去曬冷 偽咪一定搵過下個 or 點補飛

可惜她有愛侶, 還可怎麼爭取

講到我稀罕你讚咁

你咩事炒車先
又點曬冷?
講多d

有冇諗過埋唔到佢手
試下識下佢啲同事
Frd搭frd識會易啲

哦！
收返

唔得喎 講左冇得收番

咁你都唔稀罕
我仲讚黎做乜

最近同個女仔出咗一次街
但係出到嚟好似普通朋友咁講野
點樣可以去到曖昧
利申怕羞仔

wtsapp 都變咗冇咩野講咁
技巧零分

首先改左你怕醜性格先
要勇於表達自己
令對方了解你係個點既人
有欣賞你既地方先
否則無論識幾多女仔都會好似你咁講
當你係普通朋友
當然我明白唔係一朝一夕得
所以我舊系列不斷講要增值自己
令人欣賞到你，繼而對你生情愫
先係正常既做法

我明既
所以咪要從基本做起
否則你十年後都係問同一個問題

我都唔知做咩事 因為同佢同一個hall 所以成日見到 但每次我都怕俾佢d frd 發現/俾人講就黑佢面 開始尻覆
跟住前個排佢個frd 話俾d 空間佢先 跟住我俾左幾日佢主動問佢做咩先 但佢一日過左無覆 [black][/black]我就同佢講左心底話 話之前點解黑面點點點 跟住最後道歉加表白 佢就話佢唔想拍拖住 我知g 左但想補飛 盡量想補

又唔係話表達唔到自己既
不過真係冇對住fd咁放
加埋緊張就變到少少正經feel
我平時會講下笑咁都冇咩點講
同埋應該幾時約第二次

仲有冇wtsapp教學
利申情場新手

唉！你越搞越衰
而家唯有cool down下先
唔好chur住
等佢對你負面印象慢慢淡先啦！

1)之前連續四五日晚晚傾wts
2)唔介意飲我飲過既野
3)都算關心我 有deep talk
4)lunch都會一齊食有時
5)上堂見面都幾多野傾

咁算唔算有機？
不過呢一日兩日wts得三四句
琴日食lunch嗰都傾左成三粒鐘
好難觸摸

其實flirting依啲野
大家有feel自然有位比你入

咁點先會有feel?
你價值比佢高愈多就愈易有feel
例如你做左男神，而佢只係一個普通女仔

用啲時間增值自己
提升自己價值
你會發現媾女易好多
同埋世界仔性格一定係最得女仔歡心
就算女仔口講話覺得你好花心，其實佢地覺得只要你媾完佢之後專一就夠

Btw 紫巴long time no see

冇架
盡量當係對自己朋友咁同佢相處先啦！
咁先俾到輕鬆既感覺佢
先有機會對你有好感
到時先再約啦！
冇得急

有個幾啱傾嘅朋友無啦啦同我表白
一直以來少少曖昧都冇 佢無啦啦表白喎
表白都算 之後一時又咩想放棄一時又咩唔捨得我
我同其他人異性相處佢又會好唔開心又乜柒
我想要朋友啫屌 搞到咁複雜 最後朋友都唔想做

小羅拔
不過我諗你應該冇乜印象
做開cd rom多

但係本身好少flirt 佢
會唔會嚇親人

初步既機會係有既
keep落去先
睇下有冇火花啦！
因為就咁睇你講係界乎有機同朋友區之間
所以要睇點發展落去啦！

一陣會唔會fd zone forever

初黎步到
你係邊個?

當然記得啦！
原來係你

屌
又係呢d

膠都費事俾

可唔可以講下咩叫flirting 有時追緊個女仔既時候都唔知算唔算flirt緊佢 flirting個力度又好似好難捉咁 可唔可以比d例子之類

我之前講過唔鍾意人講sorry 因為之前條菜成日講又成日喊
之後佢就話肯等女仔咁耐(3hrs)同咁忍得都算大量

之前第一次表白 我講完就走左 連佢回覆都冇聽
而家有啲後悔自己點解咁細膽

咁只可怨你功力唔夠啦！
到你夠功力時就唔駛主動溝
大把女埋身架啦！

但係唔係要盡快補咩 唔係佢中意第個咪玩完

點解有勇氣講冇勇氣聽

講下笑，有時又講下d會令對方諗會唔會對佢有意思咁啦！具體好難答你例子，sorry

下真係有機咩
我個角度黎睇
純粹係個岩傾既朋友

我個陣都拖左幾個街口先敢講
勁廢

仔仔時代識你
有你whatsapp

咁最後佢既回覆係點呢？

如果佢都係中意你又點會咁快鍾意第二個
我覺得佢係猶疑或者有少少失望
Chur係大忌呀巴打

大佬
你對一個人負面印象左
會唔會對方做少少事你就即刻會原諒佢
仲會即時鍾意佢呢?
咪咁心急啦屌

其實呢就當時唔聽都無所謂
如果佢真係好中意你
事後都會搵翻你同你講

唔係掛 咁既咩
但係我唔想後悔wo
同埋平日好少接觸真係要約出嚟先一機會溝通

係
但唔代表唔可以曖昧喎
睇佢點做姐

其實如果對面係sociable既女仔
依啲野普通fd都做得

我屌
得啦！
收到

唉屌 自己真係好on9 拖到凍哂 之後可以點做

我都唔識分
我都sd過啲對話cap圖俾另外一個女仔frd睇
佢話覺得對我幾熱情 因為有約我去出城玩
屌唔記得利申:外國jj 對方唔係香港人

訓醒有千字文

你唔約出黎純靠文字軟件溝通可以點深入了解一個人呢？

我諗我知咩啦 總之flirting就一定唔會係比對方肯定咁知你鐘意佢（例如掛住你 想見到你之類） 係咪咁？？

佢係幾怕羞嗰啲
未見過佢撩其他男仔講野 女仔都少

1.紫巴仲有無開group比人討論

2.同埋山西絲去左邊

利申純粹偷得意問下

睇你個樣千字文是咪好人咭?

類似似是而非嗰種感覺

係
簡單講可以咁講

好人咭有4個字夠哂
你是好人

最有神緒既flirting係語帶雙關果啲野
佢落搭你又可以笑翻佢做乜咁諗
佢潛意識又會比你改變左小小
有講有笑又易啲升溫

第一，個群仲係度
但仲未會加人住
第二，一言難盡
有機會先講

所以咪想再約佢 但係你又話等到有feel先
同埋應該隔幾耐再約
救命呀好亂呀個腦完全唔知點做好

係
呢家野真係可以玩死人
但另一方面都係增加水溫既好方法

你係要約佢
但要等到文字上大家已經了解大家
同埋大家好有意欲想見對方先
係對話裡面你會感覺到

紫巴
我每次溝女一識就表左先
你又點睇？

咁都要解釋架

唔好刻意去約
咁啱傾到某類野又咁啱大家有興趣先好約
如果唔係你好易會露左底牌
最好當佢普通朋友咁看待
唔好一味諗住點媾佢

現實中傾多啲計
女仔對你有興趣既話你唔約佢佢都會主動約你

因為你靚仔
或者有錢
又或者身家豐厚
d女見你就出曬水
你咪可以表先囉

通常都無好結果
除非你本生條件好好

但你條件好表唔表都有女嫁啦

投降啦各位
承蒙厚愛
我今日要offline先啦！
明天繼續

係
對於我黎講呢啲真係好普通既朋友

冇錢冇出水
唔靚仔
但表完過多3日至四個月就得米

現實中各有各班fd
專登行埋去會唔會太顯眼嚇親人

你係咪本生都多異性朋友
口才好，Sociable 果類人

唔多異性朋友
唔social

會

但會唔會有common fd既場合下見面
其實whatsapp層面好難話媾
通常都面對面既interaction之中媾

你兩個skip哂我之後講啲野

咁你媾既女係咩質素
女神？識打扮？普通女仔？宅小小？

你個套根本唔係個個都work
個態度仲要好似塞錢入你袋咁
得啖笑

你講緊依段？
我地咪答左你

等到有feel先無講錯呀紫巴

女神/中上

Btw我問既有機係對方對我有冇好感，唔係話而家表佢老母白有冇機
冇講清楚梳鳩

咁你都幾靚
可唔可以分享下你點做到？

其實好少common fd
同埋 唔會專登約出嚟玩
所以唔知點算
約出嚟又唔係 唔約又唔會有機會溝通
唔知點好呀

push

無好感都唔會同你傾計啦

我有咁既態度?
邊度睇到?

行外國路線
鐘意咪直接講
想佢做我條女咪直接叫佢做
唔明點解做唔到

紫巴既mindset係叫你消失一排先
可能半年左右
等佢淡忘左你既負面印象
再重新以全新既一面黎等佢認識你
希望幫到你

唔洗理 感情台好多呢啲人

我對紫巴果套既理解係增值自己
用高價值去吸引人
就算唔係媾女，增值自己對自己人生都有幫助

你果種直接表白做法有時香港有啲女仔一聽到
可能即刻fd都無得做

不過都係睇人既
每個人既性格，際遇都唔同
無話邊套方法最好
只有最適合自己既方法
大家可以自由選擇

推

順其自然啦媾女依家野
成個世界又唔係得佢一個女仔
定係佢好特別？

唔會
心態決定境界
d人媾唔到女因為心態唔夠好
而你唔怕媾唔成條女因為你本身有女
就唔會好似一般毒撚同厹咁失敗
唔在意失敗唔上心就會成功
一切都係心態

利申我老爹教

如果站在道德高地答你
係
個人立場都唔建議

唔係
個個人都貪心
只係會唔會表現出黎

我唔會周圍追女仔
所以見到個岩先會去馬

又唔係話叫你周圍追
不過你可以選擇識多啲人
當識普通朋友咁識
咁朋友唔係男就女嫁啦
新識既朋友當中一定有女仔
再識到另一個啱既再睇下有無機會

如果次次都係我主動約佢
佢會唔會因為慣左覺得反正我會約
所以唔主動約我

Maybe
如果女仔對你有興趣
你又好耐無約佢
佢會主動約翻你
或者share啲野比你，然後話話自己想去
暗示叫你約佢

如果無就

不過，當然都唔排除佢係怕羞既可能性

多啲同佢接觸了解佢多啲啦

明你講咩
不過小弟比較摺
自己知自己事一早努力緊
不過都冇咩成效

佢成日唔覆機
唉 我都係收皮

我個個有覆機
不過有時覆得hea 好難接呀

覺得某一個女仔係真命天女就死得啦
咁上心你有機會都會搞到冇機會
唔洗怕咩道德問題變賤男
之前冇咩媾女經驗就係令你e家遇到個好女仔都唔知點算既原因
行出去別再躲於家裡啦

你果個有冇開新話題？
我果個冇 我每次都要諗下點應
但每次都咁 ..... 我好辛苦

我係絲
之前我同佢講我唔鐘意佢成日唔覆我whatsapp
佢就解釋比我聽佢而家做緊乜
究竟佢諗緊咩

我覺得有時接唔到就唔好夾硬黎
有話題就傾
無話題就由佢end conversations
夾硬接可能令佢有 bad feelings

咁如果對方唔再開新話題就=收皮？

又細到大都係男仔fd多
出親都係一班男仔fd
所以真係冇咩溝女經驗
不過周圍識女仔過唔到自己個關
唉就煩死

咁人地真係忙都可以原諒
比啲空間大家
大家都舒服啲
Btw,佢可能當你普通朋友

果一刻停一停先

下一刻見到有得意野咪再分享比佢聽
女仔如果對你有意思一定會接落去

e家既你得唔到你想要既野
就要去改變架啦
過唔到自己果關就注定少d選擇
你打機都要d時間升lv啦
打一世史萊姆咩

我係絲

我都明架
唉

咁男仔另計
有時男仔好cool

無野既不過
男仔對你有意思就會應嫁啦
除非好忙
但通常忙完就會覆翻你

半年咁耐

回來了

應該可以稱之為極度慢熱

笑撚到我仆街

其一 果個咩「呢個做法根本唔係個個岩」
你老味喇 講得經當然係講大多數情況

你想溝果條女係中意你為佢食屎加切丁既
咁你咁撚特別就咪拎出黎做相反例子喇大佬
唔通開個post同大家討論點食屎先溝到你條女咩

其二 另一條睇黎溝到下女既自大弱智仔
喂同上喇 你夠唔夠膽講是但搵條毒撚
都可以教佢亂表白就自然成功呀？

要認叻認臭屁既 行撚埋一邊喇唔該

屌你都晒gas

你老味諗著新人新地方比下面
點知都係唔屌唔撚鬆化

覆你兩條仆街唔撚用粗口簡直侮辱左中文

算啦 嬲黎做咩
第二個我連覆都冇打算覆

放心喇 我唔嬲
只係有幾類人 唔屌佢對唔住江東父老

樓達保濟丸呢？潛左去邊?

樓豬先岩

喺高登追左好多個post 有小小懷念

又黎呢個post
btw我都係覺得除非條女有暗示,曖昧得ge都唔係太需要表白啦

利申: 用我自己的經驗黎講,我同女友都唔記得左究竟我地係邊一日正式開始拍拖

咁你地拍左幾耐先?
分享下你地既故事啦！

BTW,咩叫又黎呢個post?
仲要派膠

多謝曬
好多人都話懷念

2011年年尾識,我而家工餘讀緊master,初步計劃2020年結婚

認真你便輸了呀 巴打

恭喜賀喜

我之前一直暗戀個女仔
然後我好成功咁同佢做到朋友
佢啲朋友同覺得我對佢特別好 話我好明顯
熟絡左之後 佢試過同過一個男仔一齊左一個月
佢散左之後 佢話因為對方唔了解佢
佢覺得拍拖要先做左朋友先
我覺得係個好時機比我
我開始慢慢再進一步
日日送佢返屋企
佢同我講既野開始曖昧左
正當個個都以為我有機既時候
有一日個女仔同我講
有個岩岩識 細佢一年既男仔追佢
佢話 應該唔會應承佢啦
咁我覺得再唔表白 我怕我眼白白又睇住佢比人搶走
我表左白之後 佢好震驚
佢話一直當我係好朋友only
第二日佢就同左個男仔一齊...

我明明已經做曬佢想要既男朋友既條件
但原來佢只係想要高既靚仔...

巴打 試下諗“女仔中意你唔係因為你滿足乜嘢條件，而係因為你係你自己”
唔好俾遊戲玩你，而係你去玩呢個遊戲
好多時候人就係因為太過著緊於要成為D乜嘢而忘記左最初嘅自己，嗰個先係你一開始吸引到人嘅地方，投其所好係下策，令別人投你所好先係上策呀

我去左思考人生，呢個post就交俾紫巴你啦

我因為睇唔到自己有咩吸引人既地方
所以先想自己可以成為人地心目中想要既對象

有時女仔話佢想要佢男朋友點點點
但佢心入面既潛意識未必係咁諗

例如可能佢口講話男朋友要sociable
但心入面其實可能驚會無安全感
反而偏向揀啲無咁sociable既男仔

做好自己
That's all. Nothing else.
做個最好既自己表現比佢睇
就算失敗，以後諗翻起都無憾

咁我諗巴打你可能用錯方法啦
想成為人地心目中嘅對象，用表白絕對唔係最好嘅方法。
如果你對自己有自信，有何必怕女仔會俾人搶走？真係對你有意思梁朝偉同你爭佢都唔會走
所以巴打你不妨試下唔好諗人地要乜嘢，諗下自己要乜嘢，首先要識得愛自己，人地先會愛你

啊！！！
大後日lastday
想同個低form靚女攞電話
利申，毒撚，佢唔識我

Go ahead 最多咪柒

唔好驚呀
問左先後悔 好過冇問而後悔
fd搭fd過去影相 再問佢拎電話sd返比佢

依招我用過

你都last day咋
柒左都唔會再見
去馬啦

當對方唔覆你係咪應該都唔好搵佢住
隔兩三日先搵先較明智

如果佢話air drop就搞笑

唔好用電話影咪得

都係
佢唔覆你
1. 嫌你煩 唔想覆
2. 對你個話題冇興趣
3. 對你冇興趣
4. 想吊你癮
5. 忙得滯

好少可last day 帶部相機 好似係

我揀4得唔得
之前嗰幾日喺wtsapp傾嗰陣成日問我啲個人野
但係由佢 還掂急唔黎 又成日見

我帶相機架 靚好多

呢個唔是choice黎
係可能性
咁如果佢問你個人野 應該可以排除3

咁上面位巴打識做啦

有冇諗過退一步拎左ig/fb先
多數女仔對ig/fb冇咁抗拒 易得米啲
反而電話我自己都好少比
尤其係唔識既人

我梗係知 我希望啫
照我睇係2/4
平時見面佢會主動撩我講野 問我落堂邊到食lunch
我諗如果厭我煩唔會咁做
其實我都明 係上黎求安心+叫春+懷緬呢個post
Btw thx

Snapchat都係一個好選擇

岩 snapchat 互動性幾高
同埋壓力冇whatsapp咁大

你呢啲痴線佬根本就係個心有概定答案想上黎等人地認同下你

而且佢覆相又可以知對方大約喺邊做緊咩
從中了解下佢習慣同興趣又得
喺佢my story啲相又可搭兩咀 唔洗刻意諗話題

又唔係概定既 係希望得到既答案啫
份人冇乜自信係咁

係呀係呀 之後可以send下啲story睇佢會唔會覆你

冇自信咩女都唔洗溝

條女當我係好朋友
上次失戀都叫我出去陪佢
耐唔耐會同佢一齊出去食下飯

係對拿捏分寸嗰方面冇乜自信咋驚問多一兩句就變chur
外型/才華/相處 通通唔係問題

而你冧佢?
咁起碼代表佢信任你 覺得你有安全感

外型唔係問題

我鍾意咗佢好耐

佢知唔知你中意佢先？
我有個朋友同你一樣
個女既當佢好朋友 而且有男朋友
佢衰on9表左白
條女直接收左佢做兵
失戀呀 同男朋友鬧交都搵佢傾

佢知

咁你小心做兵

有鍾意嘅人係好幸福 做下兵都唔介意

咁你仲做過啲咩

咁你想對方做你女友定係做你娘娘呢？

榴小姐好似唔洗訓咁款

做朋友都唔錯啊 可惜 我冇鍾意嘅人

多謝巴打懷念
原來咁多人仲記得我，多謝曬

新一代樓豬

snapchat？不了
其實尋晚已經問過fd攞左個女仔手機，不過設身處地諗冇啦啦有個唔識既人揾你好似有啲怪
所以諗住lastday去揾佢攞，佢唔比就算啦

旅行主動攬住幾日訓 依加比人lead返轉頭
成日話唔想見到我 又叫我上堂食飯
dllm啦 如果冇feel當初攬你個時就縮撚到九尺遠啦

高手過招 你輸左喇

想問下如果個女仔wtsapp一兩個鐘先覆一次係咪冇機？
但係現實生活又玩得好埋好開心 有身體接觸 打下對方咁 會比野我keep 又送過禮物比我
佢啲fd都用個女仔電話打比我 話叫我約佢出街 做咗個投票話我係佢心目中no.1 （但之後佢wtsapp返我話佢地玩野）
有冇高手可以解答我 其實仲有好多細節野但講太多驚自爆 因為個女仔都有上連登

巴打，一兩個鐘覆你實屬等閒，冇咩大不了，你有時候忙都會遲覆人啦。
重要嘅係你同佢真人面對面嘅互動呀

真係㗎！！！ 你咁講我又有返啲信心
其實巴打會唔會有tg比我呻下

如果就咁睇其實我有冇機

表左白=解脫
大家快d

就咁睇資料太少，俾唔到一個確實嘅答案你喎
不過巴打你不妨試下下次約佢出街嘅時候，做多D曖昧嘅行為試探下，如果佢真係對你有意思就自然會俾正面嘅反應你㗎啦

點解咁執著要解脫?
好好享受過程唔好咩

巴打你識女仔係想拍拖定求解脫㗎
唔好本末倒置好喎

其實宜家識咗佢四五個月 識佢頭兩個禮拜個陣試過約佢出街但佢用藉口推咗
佢啲fd就話太快 到宜家都唔係幾敢再約佢
點樣開口好？

你平時點約朋友咪點約個女仔囉
冇分別㗎

講就易囉。個下關口好難突破
對住朋友點同對住自己鐘意嘅人

係好難㗎
如果容易嘅巴打你都唔會出現係呢個post啦
但如果你做得到成功嘅機會會大好多

我知啊 其實約到個個女仔出街已經成功咗9成 唉好苦惱

唔好咁care得失
失敗咪做翻普通朋友
咁樣個人會放鬆啲
反而事半功倍

本身我都冇上心
btw 我生日佢寫過張卡比我 雖然遲左好撚耐先收到
佢生日乜柒都唔做會唔會好衰

你禮貌上點都要回返張俾佢啦！
唔係你實俾人壞印象

你約就約喇 諗咁多 仲煩過個女人
比我都受你溝喇

最驚就係約佢唔成功之後就尷尷尬尬咁
另一方面又想佢做我女友 矛盾

約都未約咁快諗做女友
毒撚真係多ff

你約普通朋友出街
佢話唔得閒
你會唔會尷尬？

對唔住囉

諗唔到寫咩 寫d旱野又唔想寫
自己畫又畫得柒

試下講下旅行時得你兩個知既共同回憶
一講起就會笑既地方
然後先祝福語
咁會好好多

做呢d野真係好唔知點
btw唔該晒

唔駛刻意講既，你當係突然諗起既回憶想再分享咪得

雖然佢比張生日卡我遲左兩個月 不過個時佢送多枝按摩膏 個排打波打到成身痛上sc呻左呻 佢仲要唔肯當面比 要兩個人 仲要得擰轉先放入我個袋 雖然唔係d咩 但好窩心
佢生日好似收左好多禮物 唔知仲志唔志在我張卡 屌 講得太多 勿相認

收禮物最開心唔係果件物件本生
而係送比你果個人果份心意

試下整野食俾佢

係啦！我諗就算點多禮物
都唔代表唔鐘意你果份

我訓架 岩岩先訓醒

冇地方去 得呢度收留我

好啦咁
即管寫張比佢睇下點

你唔係自己有post咩？

都冇人既屌

典型廢青生活

唔做廢青可以做啲咩

做義工囉

利申鳩up

你又知我冇既
唔比今個星期冇活動既

做咩義工先
講黎聽下

去小童群益會教佢地做功課

原來係靚女miss
教埋我

Miss就miss啦 靚女就真係可以收個皮先
教你個死人頭

好，我批個頭落黎俾你教

嚇撚死人

咁多人覆你仲話冇人?

琴晚冇呀嘛屌

留名等你上黎包膠講佢咩反應

而家咪大把囉
見你覆極都覆唔切

但我都係會番入黎覆你地先過自己個post

鞭屍

咁多謝呀！
點多謝你好呢？

唔洗多謝架啦變態佬

多謝進入變態佬既經典回帶post

食左飯未

岩岩食完

邊到有變態佬

咁快啲食藥

打開手機前鏡你就會見到

掉曬啦！
原本諗住留返俾你
點知發現俾你食左都冇用
所以掉曬

要對症下藥先有用架嘛我都冇病梗係冇用
你快啲去配番啦我驚你惡化

唔配啦！由佢惡化啦！
冇得救架啦！

呢樣又真

今日靜好多
樓主又深潛左

8點幾咋邊有咁早有人叫春

春!

我咪話呢個post交俾紫巴你囉
咁執著我做咩呢紫巴
我玩呢隻game玩得太耐，最近有D想鏟左佢，自我鬥爭緊

無得刪除喎 最多只可以暫時唔開隻game

巴打得閒既話可以起我底睇返我出過既post 好難打哂上黎

是咁的，好想咁多位巴絲比下意見

我係絲，三月生日就廿一歲，另一半都有上連登，但應該唔會睇到呢個留言 佢十一月生日就廿三歲

事源上年二月我因為成日幫襯某小店，而認識左間野個老闆，下稱C先生，但一直都唔熟絡

然後去到六月同佢熟絡左，同時又認識左一位心儀對象，下稱W先生。

我自己就鍾意W先生嘅，亦係七月嘅時候主動問過佢我地有無發展空間，但W先生比較慢熱，當時就答我一個似是而非嘅答案，而且係facebook成日share J圖，漸漸我就無自信，覺得佢有心點會答呢啲答案，同埋覺得佢一定鍾意啲大波妹

加上C先生對我表白，我本來都有婉拒C先生，同佢講我地年紀差好遠，而且對大家都唔了解，叫佢諗清楚先。
但佢話反而係我無諗清楚，最後半推半就我就接受左C先生嘅追求
同C先生係非常唔夾，C先生一畢業就係職場打滾
有時我同佢講啲學業野，佢只會叫我唔好讀
而且佢大我八年，大家經歷緊嘅人生都唔同
好多時佢都唔明我諗咩
初戀受左傷之後一心想搵過人對我好就算，打算就算唔係鍾意都可以忍下忍下就一世

然而，W先生知道我有另一半之後，其實佢好唔開心，不過佢都係同左我一齊先同我講返。

入返正題，W先生知道我有另一半之後，我同佢仍然保持聯絡。唔保尤止可，一保就出事，大家越黎越鍾意對方
但果時我都有另一半，所以都無表露過自己心跡。
仲鼓勵W先生去追自己鍾意嘅人，唔好再比自己後悔，其實當時係好想自己快啲死心

去到十月頭，W先生同我朋友講佢想追我，之後我就同C先生分左手，無幾耐十月尾就同左W先生一齊。
一開頭真係好開心，以為終於遇到一生中最愛

但之後去到十二月頭W先生好介意關於我初戀嘅事，問起我同初戀嘅性生活，言談間，我講左我同C先生有發生過關係。

然後W先生當場崩潰，仲走埋，跟住我同佢一直keep住有開心，但都好唔開心嘅情侶生活

佢介意我當初無等佢，然後又同左第個一齊，仲要搞埋

之後我挽留左好多次，當我挽留，佢就走
我想走，就到佢係咁打比我呢樣果樣

去到二月頭，件事越黎越差，我搵左W先生一位朋友叫N先生嘅人幫手，呢位N先生專撬人牆腳，

但礙於我對自己個樣無信心，加上覺得佢係W先生嘅朋友就無諗咁多，一五一十咁講哂成件事比N先生聽。然而又觸動左W先生嘅神經，佢覺得「你明知N先生專撬人牆腳，點解你仲要搵佢」，然而我真係無諗咁多，而且我知W先生有搵佢傾過，所以先覺得佢幫到我地

最後因為呢件事，我比W先生狂鬧同佢嘅朋友抽水，最後我不堪壓力，就做傻事入左醫院。

去到而家仲係好想同W先生一齊
但佢為左令我憎佢，就成日鬧我
話我係舊鞋，話唔想再見到我，話覺得我好污糟又講到我比帽佢戴咁

而家我keep住想做傻事 好想問下大家件事仲有咩解決方法
要氹嘅我都氹哂，可以講嘅都講哂，仲特登去學結他自彈自唱比W先生，可惜佢都唔領情，唉

終於睇曬，或者我簡短少少答你
當初你同w表明心意時，你話佢慢熱，所以俾左似是而非答案你
咁係你立場，雖然你覺得同c唔夾，但當時都嘗試同c一齊，難道你要拒絕黎等w嗎？陣間如果真係對你冇心咁點先?
好啦！到你終於同左w一齊，咁人都有過去架啦！你同c有過性關係有幾唔正常呢？講真我覺得你已經做得好夠，氹又氹過，仲學埋結他咁，都已經冇可再好。講真呢個心結佢衝唔破既話，你做幾多野都冇用。
我明你好鍾意佢，但鍾意唔一定係氹細路咁氹，反而鼓勵下佢接受現實。否則日後你地咁多日子又點過呢？戔嘈交多過食飯，所以心病真係要心藥醫，你話係咪?

我有時間會慢慢追，放心

你係樓主喎
點解唔執著先?
下個post我都等你開架

哇，多謝紫巴你咁睇得起我先
不過攰啦，唔係幾想再玩落去啦
都唔好玩嘅

好多謝紫巴你，一時三刻真係唔係咁易放低，有時起身或者到左夜晚又會好想做傻事
返工返學要扮正常真係好辛苦

你玩唔玩我理得你
但呢個post你開既
爆左後下個緊係你開返啦！
唔係要我做埋你果份呀？

唔好諗太多啦！講真佢對自己同對你咁冇信心，連你搵N呢條友傾，佢都會覺得呢個朋友專撬人牆腳而質疑你點解搵佢傾既。即係對你佔有欲又強，但又冇自信驚你俾N撬走。都係果句，我當你地今次解決左，日後佢個心都會成日有條剌係度，有咩事意見不合，甚至嘈交既話，一定會拎返呢d舊帳出黎，到時越嘈得多，就越會傷害感情，所以呢刻你除左等佢自己諗通，真係冇野好做你自己都要睇開d

咁紫巴你先係原創者
我只不過係諗住召喚下，點知又俾我召喚成功，我諗我都係時候功成身退啦

屌你啦！
我俾你召喚黎答人咋
開post呢種粗重野緊係你做返啦！
咁都想閃

我近排追緊一個女仔 好唔容易約到佢去睇戲食飯 但我既感覺係冇話心跳加速咁 但就好多話題 我唔知自己係咪鐘意佢 而我就約定左下次同佢去玩 求意見

No offense
但巴打平時係咪冇咩異性朋友？
我覺得你可以睇定啲先
約左佢出去玩多幾次先

唔駛話要鍾意先約架
好多人都係相處中日久生情架啦！
照約啦！don't be serious

我今日睇完佢開d post同呢幾日係咁比佢鬧又差d自殺
今日放工直情吊左上去只係未踢凳

whatsapp講d野係直接鬧我 我都無點反駁過 由佢鬧
post係特登開黎激我 之前都試過突登follow d大波妹黎激我

其實咁幼稚咁意氣用事既男人真係要黎都冇咩用
知你好愛好中意
咁對你冇益既話 我建議你真係止蝕離場
愛佢可以 但愛自己多啲ok?

咁等1001先啦

呢首真係好撚正

榴槤姐仲正

利申變態佬

記得啦！
以後每個post開既重任都係你度
記得下個開始
標題加個(2)
之後(3)
一路落去啦！

紫巴你諗多左啦
不要FF太多

使唔使加返以前係高登用嗰個開頭template

放心
我幾廿歲人唔會有好多性幻想既

諗下先
可能而家懶左
懶諗八字詞
如果係faq
就有請姐打羅夫你貼啦！

你走開 一陣有人入黎狙擊我收兵

早抖啦！
呢度你留守啦！

我唔留呀屌我要做功課

識左個女仔一年幾，近依半年先開始熟，之前都有玩下但無咩野，之後動左情。 咁無耐之前就同佢+佢個fd食糖水再單獨睇戲，情人節再單獨食個糖水同埋拖住手送佢返屋企，過兩日之後就飲多左同佢表白，佢object左我。佢話我地好似行得太快，希望慢慢黎，咁後一個禮拜都幾尷尬下但都有whatsapp。問題就係佢未試過主動搵我,每次都係我搵佢先,又唔係hea覆，真係表你老母白，btw仲有無機？
個女仔a0

幾個情況
1. 佢都未搞清楚對你係點
2. 你唔係佢唯一選擇
3. 真係想慢慢黎

唉屌 早排因為d事藍剔晒佢
依加好難回復返之前咁 sc講兩句又扮唔記得

冇啦 今日好堅決咁問佢 覺得我同佢有冇機
佢同我講係朋友 佢同條仔散咗一個禮拜左右
會唔會係因為佢未放低

喂你唔好幫佢搵藉口啦
人地都講到咁明顯話係朋友

求各位巴絲屌醒

你唔好當兵啦人地都話係朋友
唔好再ff人地係因為未放低所以唔中意你

放手啦, 有愛侶既佢還可怎麼爭取
有d灰, 只係想有個人一齊簡簡單單平平淡淡咁生活
諗返依幾年, 唔知係咪有真命天女
我中意過果幾個女仔都係我第一眼望佢果陣有種眼前一亮既感覺
(唔關樣事, 唔係靚女, 當然我覺得佢地係最靚)
當我遇到佢地之後, 眼裹就會得返佢地

平時唔會主動識女仔, 有人聊先會開始傾計
有女仔approach而我對佢冇意思既會避, 唔知點解會咁
其實有d明知故問, 不過想聽吓實質意見
想出pool, 但仲未係對的時間遇到對的人?

利申 22 a0, 毒拎, 唔高唔靚仔, 摺

呢個係你最大既障礙
因為你第一眼冇意思就避左
完全否定左你地既發展機會
二黎 其實你可以有異性朋友
你睇唔岩佢啫 佢有朋友架嘛
Frd搭frd都係一個社交圈子黎
想出pool第一步就係擴闊你個社交圈子先

咁我以後仲應唔應該同佢有來往

等你真係覺得自己可以接受到佢唔中意你
而你又唔會死纏爛打對佢好到有負擔
你對佢好 佢唔中意你 都係一種壓力

有機, 紅字, 如果唔表白仲好
平常心態, 同埋唔好chur, 識吓其他女仔, 間接俾佢知
有時忍吓唔好搵佢, 忽冷忽熱, 不過唔好過火, 個女仔可能係被動
同佢keep習慣, 比如每日講早晨/早唞, 總之就打入佢既生活啦
羨慕, 有中意既人, 加油

係囉, 放低啦

點樣可以fd zone女仔?

有冇諗過其實個女仔一早frdzone左你
如果冇意思其實唔洗刻意frdzone
正如你同男仔相處你都唔會刻意諗點樣frdzone佢

巴打果陣打電話比佢表白？

想問大家係跟條件黎搵女朋友（eg. 乖乖女）定係跟feel 黎揀？我依家個case 係識到個幾岩我條件既女仔，如果發展落去應該有機，但就可能係樣既問題令我唔係話好鐘意個種（冇之前暗戀其他人個feel)

keep住有日日傾計或wtsapp
唔hea覆,多數都好快覆(無就似係打緊機)
話題就有時係我開有時係佢開
有單獨約出黎過幾次
但D對話唔多曖昧
身體接觸無咩,掂佢係有少少抗拒
但見其他女性掂佢佢仲大反應
仲要俾mutual fd知道我鍾意左佢
係咪mola mola?

本身想自殺式咁表你老母白,睇完個post都係唔夠膽

利申 毒絲

佢應該係因為太毒
但咁睇落佢應該對你唔反感
勸絲打都係唔好咁快表白
相處多啲 等佢對你習慣多啲先
要入侵一個男仔既心 要由習慣入手 好似係
習慣同佢講下早晨 早抖 同佢講下你lunch/dinner食咩
等佢習慣有你既存在
到你唔搵佢同佢講呢啲 佢會主動同你講番/會唔安樂
咁你就贏左一半

我仲毒過佢啦
同事黎,識左幾個月,日日見,仲要好熟,好似fdzone埋咁
佢多數早訓過我,岩岩傾到一半已經同我講左早抖

試下得閒send啲餐廳個啲比佢
試下佢中意咩口味 得閒約下佢食飯

之前佢有次send過團購俾我
我話望落幾好幾抵食
之後佢就轉左話題啦

Send得比你證明想同你食 唔係唔通真係開心share咩
可能見你冇咩反應 佢劣 所以轉話題

我諗絲打你要主動話 好似幾抵喎不如一齊食

通常點睇女仔鐘唔鐘意自己？/點去試探

岩岩識左個女仔（兩日） 佢會問我學校/平時做乜
試過對望5-6秒冇出聲（隔2米左右）
收工肯單獨食宵（但唔知係咪佢餓）佢走果陣又話下次可以同其他同事一齊食

雖然上面講d野好普通 但我feel到應該有d野 唔知點講

遲下諗住約佢去玩之類 點睇佢有冇signal?

Send比人點解唔可以係純share?
覺得特別，想朋友知道吓啫

Er 我唔識睇女仔中唔中意自己
但我自己識左兩日
有冇興趣 普通朋友 都會問呢啲朋友
但對望5-6秒我又好少 有興趣既我會縮開
多數都係佢唔望過黎先j佢
佢一望過黎我就會縮
你個情況 可能佢根本發緊呆唔知自己同你對望緊
（我成日都係咁）
單獨食宵 我自己就冇咩所謂 可能因為住hall成日食宵
但最起碼係佢對你唔反感 唔係既話唔會夜晚同你單獨行
佢話下次可以同其他人一齊食 咁起碼仲有下一次
我覺得 可以佢應承你出去玩先再問我地點睇signal

唔該哂你 咁絲打你平時通常點比signal??

其實我咁答係等緊佢句不如我地一齊去食
唯有逼自己主動d啦

我會主動有身體接觸 可能繞下佢呀
一齊睇戲咬完耳仔講野會挨住佢一陣先起番身
有時見到好多野都會send比佢睇
暗示想佢帶我去呀個啲
同埋同佢出去我會化下淡妝著靚啲
平時我係又唔化妝又頹look

你真係諗都唔洗諗

唉好想自爆算數而家日諗夜諗好難頂

咁我會當佢無意思搵我黎攝時間
有時自我安慰諗佢可能有心上人
約我只係搵我黎試
自憐得滯唔好意思

冇白表

當一個女仔無啦啦又發悔氣 話同你唔夾
到底真係唔夾定想比說話我聽
好似定期都會咁樣講一講 係唔係姐係保持距離

諗咩咁辛苦

I know that feel
睇定啲先唔洗咁快咁灰喎

普通朋友？

前排約左佢情人節出黎睇戲食飯 都無咩野 但過幾日之後佢無save到對話同覆得慢左好多內容都唔太hea既..
我開過post講 可能會詳細啲

唔知係唔係
對話隔中flirt 去過旅行攬住訓

哦屌我記得你啦
都話叫你睇定啲先
佢話唔夾係想你配合下佢等佢唔好覺得唔夾

情人節肯同你出黎證明你本身冇機
之後冷淡左可能係出黎之後覺得唔太夾？

配條撚咩 好似成日想end對話
屌我知我衰啦 發完爛渣藍剔完你 又搵返你
你當冇事發生過好唔好

雖然約出黎都係今年既事
但有feel左幾個月難免會灰
本身仲有其他野煩但呢單太影響到我好辛苦
有時講野曖昧少少佢扮聽唔到呀

但佢係過幾日先係咁
大家本身都係同學黎 同佢一組做project圍內幾個都會一齊食下野

毒絲問

有個男仔同佢熟左差唔多一年啦
同學話佢應該上年暑假前開始鍾意我
有約我出去食下飯但係個陣無咩feel

但係我由年尾開始覺得佢好似唔錯 開始沉
而家都有text下但係大家都忙所以得夜晚先可以快覆
佢都唔會hea覆我但係好似係我主動搵佢多左

但係上個禮拜話佢成日粒聲唔出就訓左去唔覆機
而家佢會話我知佢訓喇咁

次撚次都係衰慢熱
究竟而家係點求屌醒

仲有情人節個個禮拜傾邊日約出黎
我問佢星期二好無
佢反問我係咪二十一號
個刻好想死

絲打可唔可以順便講埋通常d男仔點flirt你？ 可下野都好

抵你死
比我一定瘋狂鍊住你春袋等你冇得出聲

佢扮聽唔到定真係get唔到

試下唔好用snapchat搵佢（睇你話save對話應該都係snapchat）

佢應該係唔信你情人節約佢出黎啫
好人好者又唔係情人都expect你會約我14啦屌

Er其實我好遲鈍
啲frd話個男仔係flirt我 但我自己覺得係普通朋友行為

咁佢都識話會話你知佢訓啦咁應該都okay既
慢熱唔緊要既 見佢都cool down左少少
試下約下佢出黎
成日經手機聯絡做唔到啲咩

係呀 但snapchat唔係幾好咩🤔壓力好似細啲？

有呀但係成日都夾唔到時間
又唔想好似好chur咁
有時係學校撞到都會有兩句既

不如快啲又sem break咁咪約到

咁你地情人節出完黎仲原地踏步係snapchat冇咩意思架喎

其實要約真係唔難
唔洗你地去啲咩地方
同一間學校
約下lunch tea dinner 我就真係唔信5日都唔得

係想出 重視你
點都擠到時間

Exact7ly

希望今個禮拜約到食飯啦
上次見到佢已經係上禮拜搭𨋢撞到

絲打覺得wtsapp會認真啲？
因為大家都用snapchat傾左兩個月 一路都係佢save對話我之後有問佢點解唔save 佢話好麻煩
但呢排佢好似好忙約佢出黎都話唔得閒

試下唔好約實 如果你有佢timetable
就搵佢落堂/中間位即興問佢有冇興趣食飯

完全認同 要record做乜鳩唔用whatsapp
試下即興約下囉 我都係咁
你早一個星期約我我冇時間
即興我反而成日得

琴日漏左樣野問
上個禮拜我問佢星期五食唔食飯(本身諗住計埋大家既室友)
問完之後佢問我係咪得我哋兩個人
呢個答覆係代表唔想淨係兩個食定點
我之後有覆翻佢本身預四個

咦 又撞到芒飯

唔關事 有時純粹好奇係幾多個人
怕你約左啲我唔想見既人啫

痴線 咩撞到 你根本就係黎捕我

我又覺得唔一定
但佢之後點覆

顛顛地

你爸定絲
一樣睇法

痴線？ 又有痴線佬？

其實我幾憎人咁樣反問
係咪得我既話你就唔黎先

屌 我唔記得左

呢個痴線佬係舊登另一個post識
仲成日嚇我

你就癲癲地

你估下

係你既話
係

我又冇乜嘢
不過正常都會諗係四個 因為試過呢個組合
反而奇怪做乜特登咁問
之前都算約左搵日會四個食

佢final year好多日dayoff 要撞彩
雖然有時唔洗佢會都返學
但係試左幾鑊約唔到喇
我地大家都有試過問

咁得 我喺舊登仲未開始扑痴線佬

細膽鳩

尋日俾娘娘問我想同佢睇咩戲會唔會睇鬼片咁
我話我會驚架喎
俾佢話我冇撚用

Day off都難約

快啲扑佢

打撚死你呀拿冇撚用

Sorry
連俾人問既機會都冇

男人老狗俾女人話冇撚用
要自我平反下

唔該芒飯，大家都食物名

我好味好多喎

因為高登舊POST而受惠既人路過

我日日都要返呀嘛

然後我就一路啪佢一路同佢講 冇撚用丫拿冇撚用丫拿
點知佢一下推左我落床

然後我就醒了

佢要見你呀佢day off都會番黎架啦

夜啦 收皮啦

放左學唔得咩 唔會日日都放好晏掛

唔好等約食飯變左下次再傾既代名詞
係有心既 犧牲少少私人事/時間都應該留個時間出黎食
食餐飯姐 d野幾忙都唔死得人既

我都係咁諗所以先灰
大家都毒撚 話左成日係屋企就成日都係屋企架喇

係咪我應該進取啲

你話呢
睇你又唔係果d識得玩到d仔自動表白果d黎
就唯有你自己主動d架啦

岩呀

點樣會做到令到佢表白
我係覺得仲齋等好on9姐，公主咩
上幾個禮拜傾傾下計有個位可以好順咁問佢：你鐘意我咩
佢話唔知呀咁
我覺得我都出面左好多架喇

其實都攤埋出黎講又表乜鬼野白呢
條仔渣架

我問架我問架
講開性傾向呀社會個啲
佢就話佢唔知呀 咁
我都知我on9架喇

你下次講完佢話唔知
你應該數下佢啲好野

咁我有咩好野

ok

乖

即係話比佢知我都好欣賞佢咁呀？
佢話佢唔知人直定攣就唔會追人 覺得會好on9
而佢一講開就會話我唔話佢知我直定攣
所以我咪kind of playful咁抽下佢水

好撚驚呀佢有上舊登唔知轉左會未

係呀 比佢知你對佢都有好感
你咪瘋狂話佢知你係直架囉

正常都轉左會

我又好似唔直得哂
但係又無鍾意過女仔 純粹好鍾意痴
誠實寶寶

有冇人有個計分表

希望佢忙到唔追post啦

好難講呀 呢個post咁有歷史價值

正常都中意痴同性既
研究都話女仔係冇100%直

話唔定佢睇到係好事呢

順其自然啦唉
順乜撚其自然，我都已經咁唔自然

年中有幾多人講完呢四個字之後後悔

年中都好多人衰衝動而後悔

但唔行動keep住做朋友咁好咩

睇你覺得 你想做佢一世朋友
定轟轟烈烈咁死一次
（我個人建議冇7成把握都唔好黎個自殺式表白）

七成仲叫自殺咩
講嗰陣加少少誠意同氣氛有加多少少機會

唔中意既話乜鳩都係假

咁如果七八成應該略略feel到掛
屌點解你可以仲未瞓

成日話順其自然
呢個世界邊有咁多電視劇式既偶遇
行多一步 扮撞倒咩都好
真真實實咁傾多兩句計好過係度ff啦

岩岩醒
追死人咩
好多野想覆
但追到都唔記得覆邊個好
BTW, 多謝榴槤妹

羅拔仔，多謝你
呢個post真係幾有歷史價值，哈哈！

姐打羅夫一定有
問佢啦！

扮聽唔到
係感覺到佢呆左呆之後唔出聲或轉話題

講得星期二擺明係指最近個個星期點會係下個星期
無啦個時唔想佢難做約左星期日

我試下答你啦！
我估佢扮聽唔到可能佢唔知自己個心點諗
所以你約佢14號呢個敏感日子佢會扮傻
我想問你知唔知佢有冇鍾意既人?
對拍拖戀愛態度係點?
因為有d男仔會驚自己冇條件唔想累左人
所以佢會有咁既反應唔奇

未訓真係好基本

淨係覆我

好撚蠢呀佢

巴打果陣打電話比佢表白？[/quote]

係 多謝咁多位巴打絲打

係 多謝咁多位巴打絲打[/quote]
咁而家你地點?
利申追唔切post

唔好意思咁多位

我就同個女仔識左個半月 本身係我同佢有科同班tutor跟住我ig direct佢既

其實我自己覺得同佢真係好岩傾 好似好多野都唔洗講 大家都會有同樣既感覺 好似成日都會話：岩呀

最離奇既係我同佢竟然不約而同咁番埋一份工 前幾日咁岩同一日更

但其實之前約佢情人節約唔到因為佢個日要番工
最近佢態度又好似對我好左但唔知點解尋日冇啦啦佢話唔開心又問完都話唔想講 我唔知可以點氹佢 我就話其實你有咩都可以同我講 我可以做你樹洞咁樣
佢尋日溫完書到而家都未覆我

想問下大家其實我可以點樣做先加到分 我真係好鍾意佢 好想追到佢 唔好意思煩到大家

好難話你知點樣加分
都唔知佢中意邊type
但細心既男仔一定加分
佢唔開心唔一定要知佢咩事
唔想講既
買啲朱古力呀寫張memo氹下佢其實都好warm架啦

俾少少時間佢調整心情先
過多一兩日佢心情好返再問
加分位係你除左安慰佢
亦俾下自己個人獨到既見解佢
等佢覺得你可以信任
慢慢有咩事都搵你講
有左種倚賴既感覺先
去到呢步既話，基本上佢已經唔可以冇左你
咁到時係爭個契機
一齊已經係遲早既事

有時女仔要既唔係好實際既意見
道理都懂 只係做唔到
唔洗再同佢講啲濕鳩大道理
佢分分鐘已經聽左二十萬次
可能佢
只係想有人氹下佢

同感
會有眼前一亮嘅人出現過 就算曾經有care過 但通常都係對方己經冇咁理我嘅時候 會灰一下 但又好快冇事

試過俾人追 text都仲ok 但一約就唔想見 最近試過見一見面 點知一見就已經好想翻屋企

但其實我又一直都想拍拖 係咪好矛盾好犯賤

所以除左講道理外亦都要氹下
講下笑
等氣氛輕鬆d
男仔識制造同控制氣氛好緊要
好多時由凝重變輕鬆都係咁黎

有冇人有計分表

ANAO Relationship Management Platform
with VMware Virtualisation Technologies

[/quote]
咁而家你地點?
利申追唔切post[/quote]

依家都有whatsapp,都係得我搵佢,但無hea覆

都係個句
佢唔講做咩事 唔好以為咩都做唔到
比佢覺得就算你唔知咩事都會撐住佢好重要

Google 搵唔到介唔介意post圖

我唔知點開口問呀
同埋講條件講真我差過佢囉
自問自己條件唔好有時都問自己有咩資格想有人鍾意自己

自信呢去左邊

有存在過咩

咪係
人比人比死人
你地唔好鬥自卑先得架
大好姻緣咁就俾你地嘥左

乜鳩黎

有自信既女仔會吸引啲 好似係

男女都係啦！
講呢d

我唔知佢咩諗法唔夠膽行多步

一步一步慢慢黎啦

唔知點做
怕慢慢就會咩都無

太急進我驚你嚇疾佢
睇佢咁慢熱

講左咁撚多廢話後

大波妹丁圖定老母？

佢兩個都係
鬥慢熱同怕醜
咁玩法好快咩感覺都冇曬

個男既擺明冇得救
唯有靠絲打

我已經同佢講左：
xxx 我唔知你發生咩事 都唔係逼你講丫 我只係想同你講 你有咩唔開心都可以同我分享 可以做你樹洞
唔好自己收收埋埋

所以我最近好想自殺式表白囉
之後仲要俾其他同事知道左
但我唔信佢唔會唔知我對佢有意思
佢係睇得幾清呢類野

用行動表達
既然你都話有好多機會見
試下買啲糖呀朱古力比佢
加張memo寫幾句野比佢
包佢即刻冧

有時當局者迷未必咁講
而且佢可能會好多顧慮
例如唔想係度食係度屙都係原因
所以你要花好多心機先得

你自投羅網喎師兄

你係表你老母白post 話想自殺式表白
你不如自殺算吧喇師兄

唔好鍊住先啦
依加點算好

屌我本身諗住咁打好似lum啲咁

好老土

但我同佢真人見面都唔會好似普通朋友咁 可能因為我鍾意佢 下下見到面都會好尷尬 兩個又好似好怕羞咁

你唔改下你呢樣野冇得救喎師兄

你比野佢呢 你唔洗講啲咩
比完之後對住佢笑一笑就走得

冇錯啦！你咁既脾氣
幾多女都俾你激走啦屌

所以我以家好慶幸入左黎囉

紫巴
之前睇個post
有樣野唔記得左

搭鐵男女企位都係一個睇下個女仔係咪對你有好感嘅方法。(我記得係有提過下)

係咪個女仔面對面對住同你吹水係好過平排企咁吹水嫁

哈，我記得以前山西絲講過
係架，因為如果平排既話大家只係望前面
係禮貌既，不過有d生外
反而面對面就較close d
不過可能係熟悉既表現
唔代表係咪有愛情既feel
畢竟要成為一對會有好多因素同偶然性
而且每對都有自己獨有既故事
咁先係愛情既迷人之處

總之背對住你就多數冇機啦，如果背對住你仲要玩埋手機......
其實係地鐵就算你壁咚個女仔都唔代表D乜嘢，個重點根本就唔係呢D地方呀

如果好逼佢都同你面對面就應該有啲好感

我都係 本身好強烈咁鍾意 一排淡過少少 面家又強烈番 臨訓前一定會諗起佢

水溫表

但你地有冇諗過唔夠水溫
又或者對方覺得未到果個階段既話
就會令人覺得好困擾
唔知點俾答案你呢？

你又好似岩 但唔知送咩好 冇啦啦送野又好似好odd
前排我去左旅行想送手信比佢佢都話唔洗
但明明傾計係日日non stop 真心唔知佢想點

咁我可以點喎 平時溝女都唔係咁
佢好似真係慢熱女咁

唔開心既女仔
收到朱古力/糖 尤其係靚個啲
心情會好好多
就算唔中意食都好

你咪當係考驗自己本身既耐性又好
毅力又好
不過要識得如果唔對路就要止蝕啦！

紫巴 我岩岩約到個女仔放假出黎食野啦 但我覺得今次又會好似上似咁 都係傾下閒計 到底點先可以曖昧d 係咪最好當晚follow up 埋講定下次去邊玩最好？？

我諗你要學下除左點去延伸話題外
個腦都要轉快d
從對話中學下點講下笑同幽默d
間唔中有抵死既對白
令佢經常諗起你多d
然後開始慢慢試探性咁講d比較flirt既對白
簡單如講開去邊度玩
引到佢好有興趣時
你可以話有機會帶佢去
但要佢求下你，或叫佢完成某種你要求佢幫你做到既野之類
其實咁都係制造緊你地特有既回憶或共同語言同話題
令你既形象更易入到佢腦
咁比起你成日搵佢，傾閒計式既對話
更令佢對你有思念既感覺
當做到呢步，更就事半功倍
但當然你自己都要keep住增值自己
不斷學習，同有自己正常既社交生活
唔好因為想追佢，就成個心機係佢度
呢個就會令你既吸引力大打折扣

做男人要能屈能伸 但自己d屈伸timing 錯哂 感情份卷係0分 有排學

[url]
[/url]

新系列送俾巴打們

呢條先岩

你講果d野我一路都有做開 但唔知我問題定點 每次開頭都開得幾好 但會變得愈黎愈急 好唔鐘意果種不確定既感覺 之後就會做左d over既野黎確定 但多數都有反效果

想問下追緊果陣係咪唔好咁明顯咁比佢知你鐘意佢 但照做追既動作（約，flirt等等）
之後再睇水溫一步一步黎比較好？

因為有時有d女仔會比較遲鈍，會以為呢d只係你同佢親密同熟絡既表現，未必會諗到果方面。所以有時對d遲鈍或慢熱既女仔，你越表現得chur,佢就會反感，覺得你打亂佢既生活節奏，或迫佢做d佢唔願意做既野，簡單講係唔想你打破佢舒適圈

所以我都明白你果種心急，但好多時你越做就越有反效果，唔做就會覺得佢好無所謂,好似無從入手咁，果種無力感我點會唔知
唯有從你自已個人方面做起，增加自己既人緣同吸引力先，因為好多時人生就係你好想同某個一齊，好想追佢，但最後同你一齊既就會係第二個呢個可以話無奈同諷刺。當你到達某個階段，唔再在意可唔可以同到某個一齊時，就會係你有所選擇之時，到時唔係苦惱追唔追到某人，而係煩惱不停有唔同異性埋身既時候

至於你問係咪唔好咁明顯，咁呢層當然啦！
始終香港社會都係表面開放，內裡實則係好保守，除非你已好肯定對方已鍾意你，否則你都要循序漸進，睇水溫做相對既野啦！

個post去得好快 追唔切

表白有用就唔會有表白之後連fd都做唔返啦

嘩 巴打exactly講中我想講乜 我上面表達得唔好 就係果種無力感 做又好似做太多 唔做佢又無反應

突破盲腸

同埋有時就係驚對方以為我咁做只係熟d既表現 先想表達佢知其實唔係

過來人點會唔知
唔係你都唔會咁專稱我紫巴啦！
其實呢幾日個post推得太快
有好多case都好想努力咁詳覆
但實在打字速度
早兩日每覆完一個就多最少兩三個新回覆
諗起人都癲

其實如果佢對你感覺唔強烈，你想表達佢知既話真係會縮，避你都避唔切所以好多人包括我都話要令自己入到對方既心，但我當然明唔係易，亦要不斷咁摸索，而且唔同人又有唔同既做法
但這就是人生

Same 唉見住佢online好撚心痛 好撚想死

好似中學之後就唔識再點溝女咁
比ex hurt得太深 呢個溝唔到就想快啲溝下一個
次次到我頹完move on啲女仔就會搵番我
都唔知佢地做乜鳩

而家叫搵到個岩傾既又唔撚知佢想點咁 有時做人真係好撚辛苦 已經夠多野煩

你學下唔好Mon住人上落線，有返自己既生活啦！你咁搞到自己人唔似人咁，你叫佢點鍾意你先?

嗰女仔識左幾年，近一年先鐘意佢
佢連“在意／在乎我“都唔會
咁當然係快d同佢表白，快d判刑啦

無咩朋友既人
連同朋友出街都無乜點試過既人

可以點做

點解頹完move on完先會搵你呢？
就因為你話想盡快一個唔得就溝下一個
咁你既言行表現你身邊既女仔點會感覺唔到呢?
但你move on左之後，個身體語言，同個心態形諸於外，俾人覺得你放鬆左，唔再覺得同你相處有壓力，當然就會搵你啦！
所以識溝女既緊係首先唔好太在意先，然後係呢種女仔對你最冇心防既情況下吸引到佢，令佢思念你啦！呢步你有排學，亦唔會有咩攻略，而係從調整到你心態開始，慢慢黎啦！

救命
咁講法你地根本係有緣無份啦！
盡快增長自己吸引力
令日後有第d異性埋身
先係正確既做法架

但係我頹完既意思係 我藍tick左佢地 佢地會搵番我咁既意思喎

咁你當務之急唔係溝女，恨拍拖
而係盡快增加自己人緣
擴大自己圈子先
係香港社會社交能力低既人
基本上唔會有咩異性埋身
呢個係好殘酷既現實黎

咁當你係好傾既朋友
會唔會因為你突然間藍剔就唔再搵你呢？
唔好太在意呢d通訊軟件
真正既相處係要係面對面先係真章

又貼下先

都唔知啲人咁在意 上線中 做咩
咁想搵人咪搵，睇咩上唔上線吖
無聊到一個點
用睇人上唔上線嘅時間做其他事好過

你估我唔想搵咩 要人理我先得架
明知搵佢會煩住佢

你唔岩時候同話題乏味我都唔想理你啦！

唉問佢不如wtsapp傾 佢又當睇唔到
好攰

唔該晒
我會繼續追post
估唔到連登都見呢個post

btw,山西絲打係咪冇過到檔 ?

我約略睇左你d post啦！
我諗你只有放棄
因為糾纏落去佢都唔會對你上心
留返d時間俾自己令自己更吸引仲好啦！

一言難盡
同埋唔方便係度公開講

至於話都見到呢個post真係好偶然性
因為我一直冇連登ac
咁早兩日見到樓主咁掛住
所以我唯有聯絡舊系列認識既巴絲問佢地有冇法同我開到
點知幾經辛苦真係得
所以我第一時間進駐啦！
真係咁岩得咁橋

你而家唔洗理你個仔喇咩
咁得閒嘅

錫左同拖手真係唔代表d咩

佢而家大個左好多
有自己同學圈子
返到屋企都有自己節目
所以冇以前咁困身啦嘛!
BTW,多謝曬關心

同埋你可以話我知你過檔前叫咩名嗎？

追post啦！
咁耐以黎我地一直講既唔係行為上既形式主義，因為咁樣係任何人都可以做到
但要成為一對係要雙方從心認定對方
由認識果刻起，點樣由係對方心中既白紙
到心靈上同生活上成為對方不可或缺既一部分
先係大家一直探討亦不斷苦惱既課題黎

好似叫 記憶乳膠閪

舊登個post開得太快啦
果時淨係追post
冇乜點留言

難怪冇乜印象啦！
不過呢個post仲快
星期六零震樓主先開
到而家未足三日已經近800回覆
唔講仲以為係吹水post
不過係度再次多謝榴槤妹先
你幫我係尋晚答左好多巴絲
否則我跳樓都唔掂

我唔明
明明早一兩個月都好地地
外人都覺得我地會一齊
話我地好sweet
但係近排就開始疏遠
由一開始話忙
到依家直情無再chat
我無搵佢 佢就唔再搵我
到底發生咩事

你係女?
你講下你地之前點相處
同埋佢會唔會有新對象?
好多可能性
所以不妨講多d

我係絲呀
之前成日都打打罵罵
成日同佢鬥on9好開心
就算成班人去玩
個焦點都會係大家身上
但近排大家都各有各忙無點約
而chat都已經無點chat

你而家試下關心下佢近況
又講下自己既生活，經歷之類咁啦！
如果佢真係忙既，咁無法，適可而止就算
但如果佢有興趣既不妨講多d自己野
同埋你地兩個經歷過既回憶啦！
如果佢肯開口講下自己野既
你就把握機會了解多d
同埋佢講過既野留意下
等佢有窩心既感覺先啦！

咁你響合適時間搵咪唔煩
人地唔理你，你個話題無聊咪唔理
如果已經持續一段時間都係咁，自己醒水啦
普通wtsapp上線唔show你就心痛，想死，唔洗咁啩
呢個唔想同你傾咪搵第二個

唉唯有放棄算
但其實真係唔捨得 明明大家同學黎日日見 平時相處同出黎果陣都係咁 之前啲對話水溫又唔低 好多巴打都話有機

話明水溫，梗係好似煲水咁
係最高點時唔去/唔識/唔敢去把握既話
到最後只有慢慢冷卻
就算再煲返滾都要有好好既天時地利
仲要雙方都有意先得
難度當然比起初初去煲時難好多
不過呢個世界大把人好似你咁
所以唔駛心灰
到再有機會時學識點去把握先係皇道

其實係咪我講得唔夠好 係佢呢兩日突然淡左好多咁 我唔知咩事 諗諗下可能佢鍾意左第二個

講真有時女仔心理未必係我地男人可以摸透摸索得到
有可能心情，又可能覺得太快，又可能覺得自己未準備好，亦有可能係覺得自己deserve better, 有時連佢地自己都講唔出原因，就算講左都可以只係搪塞同敷衍你，如果唔係點會有女人心海底針呢樣野
所以我由舊系列至今一直都叫大家盡可能識多d唔同異性，先有機會當有對象時摸索到對方既心理而對症下藥
但可惜講左咁耐，好多巴打既心理係覺得既然無興趣或無心追，連認識同溝通都廢事同懶，咁又點可以係需要時派上用場呢？
有時都會忍唔住講到心淡

表白之前真係要諗清楚
可能表完先發現自己其實只係一時既好奇同好感

岩
呢層真係
有時個人都未必準備好如果投入左一段關係後既轉變
純粹係想俾對方知，甚或係唔想再受思念之苦
而唔去處理自己既情緒
反而將責任拋俾對方
彷彿潛意識裡面覺得自己鍾意對方
就要話俾你知
最好就你接受我
如果唔係我就唔開心或影響關係
企係高地覺得對方有負於自己咁
咁既思想又點可以吸引到人而自願跟著你呢？

我都明啊但個轉變實在太快 出完街過幾日就咁 唔係慢慢冷卻...所以唔知佢點諗

如果你話出過幾日街既話
好大可能係覺得同你唔夾
又或者有咩你係唔知既情況下做左而令佢扣你分，亦都係原因黎
你不妨回想下有冇咩蛛絲馬跡

淨係情人節果日出過黎咋幾日後就冷淡左
出街果陣又無咩特別野 係之後果日要返學佢叫我唔好走堂但我走左 唔係啲咩野掛

會唔會叫你唔好走堂係想你陪佢
又或者有野想同你講或搵你幫手之類呢？
如果咁既話真係會對你失望唔奇喎

終於追完post

應該唔會喇 佢喺班好受其它女仔歡迎 幾乎淨係同女仔玩
所以就係驚係有其它原因/誤會如果真係純粹唔鍾意我/無哂feel既我會收皮但太多疑問..

我好明你心情
但其實呢d疑問有好多時永遠都唔會得到答案
又或者要好事過境遷若干時日先會知
所以與其執著點去彌補對與錯(有時未必一定係錯)不如將精力放係你應該要重視既地方上面啦！

鞭屍佬仲未見人既

亂咁表白->俾壓力人

你有冇應承佢唔走？
女仔幾睇重承諾
我之前應承對方嗰晚唔飲酒就真係唔飲 而佢係幾開心/滿意的

好過自己俾自己既壓力迫死

有啊.. 唉其實之前有幾次都係咁 話左返但最尾都無返 佢有擔心過我唔返啲野會唔識 但果陣無為意

己所不欲呀巴打
俗d講，你設身處地諗
如果而家有個暗瘡肥婆做你而家既行為
將壓力俾你，你會否反感?
你唔學識處理自己既壓力
第日真係有另一半時又點同對方分擔呢？

唔係想食靚女
而係想搵到一個會重視自己既人
提升自己會令d人因為條件而接近你

好啦我都明無條件既話
撚有人理我咩

聽你咁講，我好肯定佢真係對你失望
到最後心淡
只可以怪你自己唔守信諾啦！
下次唔好再犯啦！

一去到要對多過1個人既情況
我就會覺得好辛苦，唔自在

但1對1既話我會覺得好舒服，可以好自然

呢個社會就咁現實啦！
你諗下自己係咩新鮮蘿蔔皮會令人無條件接近同重視你先?
當然世事冇絕對
但你覺得自己憑咩會得到呢種青睞?

如果鍾意人鍾意到咁大壓力其實係變左質

Agger

學會克服啦!
你自己留係舒適圈當然唔係問題
問題係你要有另一半
吸引到異性埋身既話
呢樣就要做架啦！
否則你係咁自怨自艾都無補於事
甚至你去仇視又好，輕視都好
都改變唔到現實
有句英文諺語可能會岩你情況:
If you can't beat them, join them

如果你補翻句我想俾你教會唔會好啲
不過幾次都唔守承諾肯撚定會失望⋯⋯之後覺得你唔值得信任

之前因為某啲活動識左個女仔，咁個晚個女仔就主動咁揾我

Gay test

成段黎得唔得

如果本身應承個女仔飲少d 酒 但最後差唔多日日都飲 會唔會扣好多分

睇你咩情況先啦！
咁唔通你遭逢不幸
身邊發生死人冧樓令到你咁都唔體諒你咩？
但一般情況下，你就已經係唔守承諾既表現啦！

吸引力
要創造，可謂十分困難
為自己創造吸引力，自身興趣
但係呢啲所謂興趣都要有'吸引力'先有用
唔通我話中意跑馬，足球，就會好有吸引力？
啲後生女中意呢啲嘅機會，相對咩識樂器，行山會低好多
等到你啲興趣有吸引力果陣，可能已經遲
不如話起合適時候，有合適興趣
1999

屌未打完
咁頭一個月，大家都覆大家好密，咁過左大約一個月之後佢都開始隔幾個鐘先覆我，咁有一日佢終於忍唔住話我"我幾耐覆你就幾耐先覆"咁我地同大家講清楚之後就快左覆大家，我地差唔多日日都Whatsapp,起碼都成4個月 終於上個禮拜比我約到佢岀黎食飯，咁我份人又比較慢熱，個次食飯食到好似普通朋友咁，就係個次食飯之後我少左揾佢嘅同時佢都少左揾我，到到佢已經冇再覆我 如果我仲想追佢應該點做 定係表佢老母白話佢知我點諗

其實之前同佢曖昧嗰排
佢同另一個女仔一齊左幾星期
我係佢地分左手先有人話我知
所以我一路都好驚佢又識左其他女仔
又驚佢遲覆/hea覆係因為有女

Sorry禁錯制

真心唔會反感，鐘意人係一個人既自由。
我咁辛苦係因為咁多年而黎都係佢有就事鍾無艷，所以而家到我任性一次啦

咁如果係咁既話即係你都唔係佢杯茶
你嘥幾多心機都冇用啦！

既然你覺得咁係好既對佢一直做法既報復方法，咁我都唔阻你
不過希望你可以之後上黎報告返

為左自己鐘意／鐘意自己既人
呢d努力無問題
但本身呢兩樣野都無既話
呢d努力都唔知做黎為咩
有種白造既感覺

唉我好後悔好想補救
前排我記得佢生日 佢特別開心同驚喜
唔想咁就完

大佬，多d傾計接觸下先啦！
你無啦啦表白咪即係自尋死路
你而家冇水溫情況下
會認為表左白會有轉機?

點會白造呢？
就係做左之後
你先會有潛在埋身對象
如果你為左有目標先去做
就會太刻意，太著重得失成敗
又點會有吸引力呢？

本身有水溫 但我簡左個最低溫情況下表白 好似剩係想relieve 自己 覺得自己好撚差

你要挽救形象，重新令佢信任你
要花好多時間重建返
到時先再諗追唔追啦！

報復咁嚴重
唔講做情侶，
做朋友連心中話都唔講得，咁做黎為咩
唔通佢日日走黎同我講我鐘意邊個邊個，就無問題
但我同佢講我鐘意佢，就我唔啱
情侶又好，朋友又好，大家都係互相包容，而唔係講大話掛

冇架啦！都係果句
慢慢令佢信返你先係當務之急啦！

佢日日同你講鍾意邊個邊個
就已經當你係心事傾訴對象啦
唔係話包唔包容
而係話你霎時間咁同佢講
係佢角度會好難接受
同難以將你個角色轉化做情愛既對象
呢個先係我地反對亂表白既原因

唉巴打同我差唔多 只係我無表白
果陣你點表？

可以點樣做呢

無啊個陣其實我好仆街 忽冷忽熱 成日黑尻佢面 但後來發現自己原來好鍾意佢 跟住搵返佢 但個時佢對我都無哂好感 之後我自殺地wtsapp 同佢say sorry 同埋表白

佢同個女仔分手係因為拍落無feel
咁無feel又搞鳩人做乜
唔係佢杯茶一開始又做乜撩我
又話同我相處好舒服 可以做番自己
覺得大家係好好嘅朋友
朋友我大把啦 洗鬼要你做我朋友咩

你而家咩都唔好做住
越做佢就越反感
丟淡一排等佢對你負面印象淡左先啦
否則都係冇用

你唔想要姐
但唔代表佢唔想嘛
世事就係咁唔如人意

唉同我一樣咁濟總係失去果陣先識珍惜
巴打而家仲有無同佢wtsapp

拖過手 唔一定一齊架 表白係比自己清楚同佢關係姐

wts 條撚咩 佢個frd話佢想斬纜 好采同宿 我遲下去旅行問佢要唔要postcard restart 返 而家唔可以同咁多女仔出街 同埋飲少d 酒先要

係 巴打 所以我都無搵佢了

終於睇晒 到我問喇

開頭傾計都好自然 無乜特別
但發覺上心之後就出事
同佢傾計好多顧慮 好多諗法
投入唔到個過程
做唔到原本既自己
我好憎咁樣既我
有冇咩方法可以放鬆到

你去努力係為你自己
當然你努力咗，成唔成功係一回事
上邊都有講，社交能力低，唔會有異性埋身，呢個情況你試過就知，慘過食屎

當佢普通朋友咁
你對普通朋友會唔會做唔到自己？
你連自己都做唔到，點吸引到人？

其實呢個問題好多人都問過
做d平時既興趣轉移下啦
你個人多活動，就自然冇時間諗

心係咁諗 但要做到的確有啲難道

中point 紫巴
今日專注做自己野 發覺冇咁多諗法

佢知唔知你日日飲
我同你一樣應承左 但係都唔係真係飲得少
不過我同佢講10%以內對我黎講都係飲水咁 所以冇乜嘢

樓主又潛左?

佢淨係負責開po

唔拖手 夠唔一定一齊喇
咁無呢個cointer sample有咩意義呀

而家講緊「有水溫自然一齊 唔好靠表白」
你諗清楚再出聲喇

屌我又係 果陣飲左半打大啤 佢即刻話我 話唔想見到我醉喺街
但明明我都無咩野 平時都係咁飲 不過都有講話之後唔飲
但前排個FD請我落bar又有飲

咁你令佢擔心你，擔驚受怕
原因係你應承左又唔做
點會對你唔心淡先?

失戀呀 自我療緊傷呀

咁你開乜鬼post?
引我上水推旺你個post
開心啦你

屌 我次次係宿拎住枝酒 都見到佢啊

個陣就係好似想佢關心 原來好幼稚 搞到佢對我impression 差哂

有排搞

就係咁先要開post
一開就召喚到紫巴你啦

我真係咁岩做cdrom見到咋
仲係度諗冇ac只可以j下懷念正就算
點知真係有人有邀請碼同我開到
真係世事就係咁橋

呢D咪就係有緣千里能相會囉

好撚基

紫巴
Lihkg都見到你 感動
咁岩有啲煩惱 有個朋友 佢係對個個人都好好果啲人黎 佢好照顧我 有時聊佢玩 佢會同我玩返哄我笑 自己覺得佢對自己特別好 大家都對大家有好感 但無試過兩個人出街 平時都無whatsapp傾計 近排唔知係咪我由好感變左鐘意佢 可能太明顯 開始比身邊啲朋友拎我地黎抽水笑 然後佢就無乜同我講過野
係咪無機 應該點做

忘記利申：絲

我知錯喇

我之前都對另一個女仔試過咁 諗返起真係好唔成熟

我係佢未拍拖前都唔會放棄住

你試下wtsap聊佢傾下計先
講下自己生活上既野俾佢聽
同埋關心下佢先
有機會約佢出黎啦！
不過千其唔好提d俾人抽水既野
咁或者係wtsap到傾會冇咁尷尬

BTW,多謝一直支持

其實係同學黎 基本上一至五都會見到
但大家都無講野 好似特登避開咁
佢有啲位真係好好 但有啲位又唔知想點
一淡沙糖 一淡屎 佢近排唔係好理我
唔係好敢whatsapp佢

你都試下佢出沙糖時你出下屎
睇下佢咩料
唔好咁快比佢食住

但而家連講句野都冇 可能佢介意比fd抽水笑

你咪扮如常
連你都變左步法 佢仲覺得怪

原本有啲位都幾親密 但自從比人笑完佢避免哂
而家大家唔會理大家 其實仲有冇機？
感情玩法真係唔多識

追完到我想問野
最近識左個男仔 熟左後同佢一見到面都多嘢講
佢好鐘意成日整我 成日激嬲我就好開心
把口成日話我煩但都會就我
但私底下好少聯絡
其實係咪有d機會定係我ff太多

我成日試呢種情況, 我諗我有資格答你
首先呢 你同佢要加深認識, 而方法就係最好創造單獨相處既機會
又或者係校外, 總知就係唔好有D撚屌阻住晒
當佢同你個距離慢慢拉近之後, 理論上佢唔會因為其他人係臉前抽水而覺得尷尬
同埋我覺得呢種情況個男仔有D怕醜, 會比較在意其他人既言語
初頭段破冰時間你可能要主動D
等個男仔習慣同你傾
咁之後就可以等佢主動撩返你了

利申: 做過個男仔幾次, 衰自己諗得太多

係咪佢本人少用通訊軟件呀?
你知唔知佢D生活習慣?
其實臉對臉已經好能夠反映佢對你既感覺, 反而wtsapp果堆唔太重要

好難開口主動約佢 同埋覺得佢唔會出
一對住佢做唔到輕鬆自然
但佢親手拉遠距離果時做到好絕
飲野叫我離口 行果時唔會等我 唔會主動同我講野 電話手指模delete埋 唔會望我一眼
不過有時都仲會講一兩句激我既說話

佢應該都多用通訊軟件 只不過冇我份
生活習慣真係唔多知 佢個人有少少神秘
面對面其實我就覺似有d機
因為相處耐左發現其實佢口度話我麻煩但又就我
最近佢個人由強勢變左有d似小朋友咁
但我唔知係佢覺得同我熟左fd zone左我可以對我唔駛咁防備定其實佢想我氹下佢

太少資料 好難判斷佢係黎真定玩
只能講機會實有 你試下打比佢傾下電話

你了解吓佢係咪啲唔多用通訊軟件嘅人先
不過wtsapp 咩上線中 係咪秒回呢啲
睇個人習慣
重點係面對面相處果陣點

紅字ff太多
橙字你要迫自己
其他字全部唔洗考慮

連whatsapp都冇私下傾過直接打比佢傾電話會唔會好直接

吊返佢轉頭 架空難度比佢緊張下

你啱啱識人，傾嘅頻率唔高好正常
反而啲讓吓你嘅行為，係對你一個先咁，定個個都係？

大佬咁你要做既唔係上黎問問題喇下話
一係你轉target溝我算

面對面成日互串 有時候串到我冇聲出
我會彈佢額頭 佢就會笑笑口話一唔夠人講又出手冇鬼用咁樣
但我真係唔係好知點睇得出佢對我有冇感覺

邊個話一定要wtsapp咗先可以打電話？
icq年代都可以直接打電話
何況而家

增加身體接觸 請佢食下手餅 順便請我食波餅

走啦我唔想搞大件事

唔喇 我想搞大你

我見到就對我先係咁

Thx 巴打 我會試
終於無咁頹 呢幾日一直鬥唔出聲咁
搞到個人好唔開心

唔好ff著 唔排除係老手黎既

我都好想知點先睇得出一個人對自己有冇感覺

佢再唔出聲你先係到搞大件事喇
我見呢到既人好似好中意搞大d野咁

到你一野就分到既時候
你可能已經失去左輕易說愛既年齡

搞大件事係咩意思 唔明 求解

而進入左周制搞大d野既年齡
好似係

參考番第#906 個回貼

我冇用我都係想睇定啲先 連呢條友係老手定係真係有意思都未知

睇多兩秒人地已經同人一齊左

Timing都咪話唔重要

岩呀 timing 既重要性 係用黎錯過的
唔信就輪到你經歷下

如果係咁我黑仔
情願走左個 都唔想中個頭埋去發現又比人玩左

巴打好似好多經歷咁 有冇故事聽下

你信吧喇
你只會後悔錯過 唔會後悔比人玩左

你溝我呀？咁多野問
叫你問條仔又唔去 走黎問我

好奇嘛 最鐘意聽故事
另外 聽日會聊佢講野 希望可以好似以前咁 先會再諗進一步

呢一秒就打比佢喇 仲聽日
聽日車禍死左無得你搵添喇

夜啦 同埋無啦啦咁搵佢 好似仲尷尬
都唔知講咩好 問佢係咪嬲左我咁少同我講野？

將自己價值set高去

打去問佢係咪訓撚左
無論佢答咩你都講兩句野然後收佢線

等佢莫名其妙下

咁你聽日搵佢又咪冇啦啦
而家可能有好多女仔冇啦啦搵佢

最怕係佢心目中 價值就係咁低
比你地咁講一講 無啦啦send了一句早抖比佢
訓了 感謝巴打同我係到傾一陣
有了另外一個完全唔同既諗法
多左正能量同勇氣 聽日再傾
早抖啦 巴打

你sd早抖果下已經自降左價值喇
講你又唔聽

屌我就係知佢唔想我第二日又成身冇力又剩先唔飲
做男人少少承諾都守唔到點得呀

你自己都認定自己低價值
怕你咪低價值
打個電話，撳幾個掣就可以傾計
Send句早抖去，連topic都冇開過

真係唔洗太介意wts嗰啲
好多人wts同面對面係兩回事

有冇人試過飲完酒之後打俾心儀對象鳩up

可以打比我
好守得袐密

你知唔知咩係心儀對象呀阿生

唉屌我次次都係去到失去果陣先上心 唔想再係咁
到底要錯過幾多野

屌我想飲夠一打啤酒然後打過去自殺算 但又唔想比壓力佢 唉好矛盾

下次試下去飲之前諗下佢 諗下值唔值得為佢唔飲一兩日

屌你啦 一打就控制唔到自己 有冇咁廢呀
Btw煲多陣水啦 自殺又有咩用 想佢同情你？

其實我係已經表白左，上黎講下舒服d

可能你個意思係咁樣亂表白會搞差個關係，隨時有機都變無機

但我一直都唔信覺得我個角色有機會轉化做情愛既對象（佢都係話一直以黎對我無想法），所以我當自己係同fd講心事，講出口只係希望有奇蹟同要自己做人做事唔好拖拖拉拉

明明一個月都未必接觸到一次（任何方式），但日日都係成個腦都係諗住佢，佢又唔會明白我既感受。理性d諗真係自討苦吃，所以其實只係俾個交代自己，唔係為左同佢一齊而表白。

好亂好1999

未瞓入嚟分享下 小弟尋日咁女朋友啱啱好一個月

本身我份人係感情方面真係比較被動內斂，之前有幾個女仔大家feel到有嘢，又出過幾次街，但我一直唔出聲，最後比人追左

其實現任我2年前已經鍾意佢，不過又係衰on9唔主動，又比人追左 好好彩地佢地好唔夾，半年未夠就分手。我係佢拍拖期間已經冇哂聯絡，只係之後因為學業上一齊分左組做project而開始返傾計

最後約過幾次出嚟，鼓起最大勇氣同佢表白 我都知表白係幾無謂，不過係嗰刻我真係冇膽拖落去 雖然佢冇即時答應我，但過幾日我地再出嚟就自自然然咁拖手lu

篇文長就長左啲，不過我想講其實有陣時表白都唔一定冇用，自己執生睇情況啦，始終your face your fact
利申:靚仔

其實一直都無諗住吸引異性
一直都係抱住寧“無“勿濫既想法
唔知會唔會後悔呢

yesss dunt 步我後塵 唔係你要做更多ge 野先得到佢

雖然block左佢
但係忍住唔搵佢真係好辛苦
Block佢嗰晚 㩒完個block制喊左成晚
到底我做錯咩 點解會變成咁

講經咩
fact既嘢一早打係第一行啦

真係your fate

其實果陣飲埋果次都好少飲..就算飲都係放假飲少少佢唔知
不過呢排好頹又飲返

想有少少酒意咁大家都無咁老尷姐 飲左咁耐無發過酒癲
唉我都唔知 直覺話比我聽佢死哂心 唔會有得返轉頭
幾粒鐘先覆一次 想煲都唔得

唉 而家好似陌生人咁 真係好灰

睇完個po 雄心壯志去馬

啱啱係google drive搵番當年份FAQ

果時係舊登就係追呢個post，最後成功得米
依家仲一齊緊
有咩問題唔怕我答得廢既，可以問下我
希望都幫到大家追到心儀既對象

作為樓主定期浮一浮上水先
各位施主，苦海無涯，紅塵無邊，祝大家早日覺悟，回頭是岸，證得空性，善哉善哉

準備開新post

最近我發生左啲事成日都唔太開心
而唔知點解好慣性一唔開心就搵佢
(唔開心次數幾密)
其實連我自己都覺得自己有啲煩
我同佢講話我覺得自己好煩決定下次唔再搵佢
佢話其實唔煩可以繼續搵佢發洩
其實係唔係fdzone左我
利申：絲

好難講，因為你都咁樣講法
做為一個認識你既人
在禮貌上同關心上都會咁講
唔通拒人千里
話你好煩呀,冇乜野唔好搵我咩？

樓主

我記得你呀巴打，好耐冇見

嘩屌 追唔到弓弓

了

Hi purple bro
一年前喺舊post問過你意見 同到ex一齊 可惜散咗 你套價值觀真係好好 畢生受用

等樓主開新post啦！唔好追啦！
追我啦！

唔要你

乜說話
最緊要幫到大家

媽媽唔好唔要我

whatsapp緊突然之間灰剔左，之後on完whatsapp都唔睇你message即係點

依家WhatsApp冇咗status 少咗樣得意野

媽咩媽

我成日都試過呢樣野啦！
證明佢同你傾傾下突然間唔得閒
到得閒果陣都唔記得睇返你message
間接證明一係佢好忙
一係就好多人搵佢
社交圈子好大
你係佢心目中根本唔重要

唔要我
媽唔制呀！

做乜鳩

如果呢個post 1001樓主又訓左咁點算

可以收皮了

等偉大既樓主蘇醒

笑死

或者係廢事睇住

好諷刺
或者你接管都得㗎

我冇所謂既

有次被迫表白係為左問佢：你可唔可以唔好叫埋你男朋友出現係我地既活動到⋯⋯因該我鐵諗你
最後佢應承左唔左叫男朋友出黎

你講咩⋯

打錯字

iPhone個鍵盤好L細，成日督錯

因為？

有一次被迫表白：
你可唔可以唔好再叫埋你男朋友出現喺我哋既活動到
因為我中意你
？？

嘩屌

因為佢成日想叫埋男友出黎

本身好frd?咁佢都算顧你感受
定想收你做兵

本身好frd

樓主甦醒左未

未 absolutely

Absolute vodka

屌 你點知我飲緊vodka

因為我都飲緊

Absolute zero

榴槤你開啦！唔等佢啦！

標題:

表你老母白咩? 第二季之2

唔等樓主條契弟啦！

你同班frd飲？
我差唔多日日喺自己房飲
Uk啲vodka太平 忍唔到手

等1001